# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2007 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
# $Id$
#
#
# @version      1.5.2
# @version      1.5.3-cvs
# @package	Languagepack
# @subpackage	Traditional Chinese
# @author	Jian-Zhou Huang <qq AT turtle DOT ee DOT ncku DOT edu DOT tw>, 2003-2004
# @author	TingYi <s871060 AT ym AT edu AT tw>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery 1.5.2-cvs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gallery-translations@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-23 14:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-13 07:47+0800\n"
"Last-Translator: Anonymous\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <gallery-translations AT lists DOT sourceforge DOT net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: ../admin-page.php:35
#, fuzzy
msgid "_Statistics"
msgstr "統計"

#: ../admin-page.php:37
msgid "View some statistics about your Gallery. Such as most viewed pictures, or best rated photos etc."
msgstr "檢視有關於您 Gallery 的一些統計，如相片的閱覽次數或評比最高的相片等..."

#: ../admin-page.php:40
#, fuzzy
msgid "Configuration _wizard"
msgstr "設定精靈"

#: ../admin-page.php:42
#, fuzzy
msgid "Use the config wizard to reconfigure or tweak your Gallery."
msgstr "用設定精靈重新或調整您 Gallery 的設定"

#: ../admin-page.php:45
#, fuzzy
msgid "Find _orphans"
msgstr "尋找遺失損壞的檔案"

#: ../admin-page.php:47
msgid "Find, remove or re-attach orphaned elements."
msgstr "尋找然後將其檔案移除或重新貼上"

#: ../admin-page.php:50
#, fuzzy
msgid "Find _comment spam"
msgstr "尋找評論廣告"

#: ../admin-page.php:52
#, fuzzy
msgid "Find and remove comments that contain spam."
msgstr "尋找並刪除評論中含有廣告"

#: ../admin-page.php:55
#, fuzzy
msgid "_Validate albums"
msgstr "檢驗相簿"

#: ../admin-page.php:57
msgid "Identify invalid albums, missing files, and other errors that may prevent you from migrating to Gallery 2"
msgstr "檢查無效相簿, 遺失檔案, 並且移除錯誤避免影響升級到 Gallery 2"

#: ../admin-page.php:68
#, fuzzy
msgid "Manage _users"
msgstr "使用者管理"

#: ../admin-page.php:70
msgid "Manage your users."
msgstr "管理您的使用者"

#: ../admin-page.php:75
#, fuzzy
msgid "Manage user_groups"
msgstr "使用者管理"

#: ../admin-page.php:77
#, fuzzy
msgid "Manage your user groups."
msgstr "管理您的使用者"

#: ../admin-page.php:81
#, fuzzy
msgid "_Filesystem usage"
msgstr "第一頁"

#: ../admin-page.php:83
msgid "See how much space your Gallery consumes. Viewable by usage per user and per album."
msgstr ""

#: ../admin-page.php:90 ../search.php:40 ../stats.php:621
#: ../stats-wizard.php:46 ../tools/despam-comments.php:50
#: ../tools/find_orphans.php:55 ../tools/validate_albums.php:63
#: ../tools/validate_albums.php:109 ../tools/validate_albums.php:141
#: ../usage.php:58
#, fuzzy
msgid "Return to _gallery"
msgstr "回 Gallery"

#: ../admin-page.php:94 ../admin-page.php:104
msgid "Admin options"
msgstr "管理選項"

#: ../albums.php:105 ../view_album.php:147
#, fuzzy
msgid "No albums"
msgstr "尚無相簿"

#: ../albums.php:103 ../rss.php:273
#, php-format
msgid "1 album"
msgid_plural "%d albums"
msgstr[0] "1 個相簿"
msgstr[1] "%d 個相簿"

#: ../albums.php:114
msgid "No top-level albums"
msgstr "尚無頂層相簿"

#: ../albums.php:111
#, php-format
msgid "1 top-level album"
msgid_plural "%d top-level albums"
msgstr[0] "1 個頂層相簿"
msgstr[1] "%d 個頂層相簿"

#: ../albums.php:118
#, php-format
msgid "%d total"
msgstr "全部有 %d 個相簿"

#: ../albums.php:119
msgid "no images"
msgstr "沒有檔案"

#: ../albums.php:119 ../view_album.php:148
#, php-format
msgid "1 image"
msgid_plural "%d images"
msgstr[0] "1 份檔案"
msgstr[1] "%d 份檔案"

#: ../albums.php:120
msgid "no pages"
msgstr "0 頁"

#: ../albums.php:120 ../view_album.php:149
#, php-format
msgid "1 page"
msgid_plural "%d pages"
msgstr[0] "1 頁"
msgstr[1] "%d 頁"

#: ../albums.php:123
#, php-format
msgid "%s (%s), %s on %s"
msgstr "%s (%s), %s 總共 %s"

#: ../albums.php:130
#, php-format
msgid "%s (%s), %s"
msgstr "%s (%s), %s"

#: ../albums.php:133
#, php-format
msgid "%s, %s on %s"
msgstr "%s, %s 總共 %s"

#: ../albums.php:136
#, php-format
msgid "%s, %s"
msgstr "%s, %s"

#: ../albums.php:153
#, php-format
msgid "Welcome, %s"
msgstr "歡迎光臨, %s"

#: ../albums.php:162 ../view_album.php:198
#, fuzzy
msgid "Slidesho_w"
msgstr "幻燈片輪播"

#: ../albums.php:169
#, fuzzy
msgid "New _album"
msgstr "新增相簿"

#: ../albums.php:179
#, fuzzy
msgid "Administer fron_tpage"
msgstr "Administrator"

#: ../albums.php:185
#, fuzzy
msgid "Ad_min page"
msgstr "管理者功能"

#: ../albums.php:192
#, fuzzy
msgid "Pr_eferences"
msgstr "個人設定"

#: ../albums.php:202
#, fuzzy
msgid "_Register"
msgstr "註冊"

#: ../albums.php:240
msgid "Attention Gallery Administrator!"
msgstr "管理者請注意！"

#: ../albums.php:245
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has detected one invalid folders in your albums directory<br>(%s):"
msgid_plural "%s has detected the following invalid folders in your albums directory<br>(%s):"
msgstr[0] "%s 發現以下 %d 無效的相簿在您的 (%s) 相簿中"
msgstr[1] "%s 發現以下 %d 無效的相簿在您的 (%s) 相簿中"

#: ../albums.php:258
#, fuzzy
msgid "Please move it out of the albums directory."
msgid_plural "Please move them out of the albums directory."
msgstr[0] "這些都不是有效的相簿, 請儘速移除. "
msgstr[1] "這些都不是有效的相簿, 請儘速移除. "

#: ../albums.php:271
#, fuzzy, php-format
msgid "Gallery has detected that one of your albums is out of date."
msgid_plural "Gallery has detected that %d of your albums are out of date."
msgstr[0] "%s 發現您的 %d 個相簿已經過期。"
msgstr[1] "%s 發現您的 %d 個相簿已經過期。"

#: ../albums.php:277
#, php-format
msgid "Please %s."
msgstr "請您 %s "

#: ../albums.php:279
msgid "perform an upgrade"
msgstr ""

#: ../albums.php:291
#, fuzzy, php-format
msgid "The album or photo that you were attempting to view either does not exist, or requires user privileges that you do not possess. %s"
msgstr "您所瀏覽的相簿或檔案不是存在就是您沒有權限瀏覽. %s"

#: ../albums.php:292
#, fuzzy, php-format
msgid "Login at the %s and try again."
msgstr "%s 後再試一次"

#: ../albums.php:293
#, fuzzy
msgid "Login page"
msgstr "1 頁"

#: ../albums.php:313
#, php-format
msgid "The requested album with index %s is not valid."
msgstr ""

#: ../albums.php:354 ../view_album.php:469
#, fuzzy
msgid "Download entire album as archive"
msgstr "沒有指定相簿"

#: ../albums.php:374 ../popups/album_permissions.php:138
#, fuzzy, php-format
msgid "Owner: %s"
msgstr "擁有者："

#: ../albums.php:381
#, fuzzy
msgid "URL:"
msgstr "URL"

#: ../albums.php:396
msgid "Hey!"
msgstr "嘿！"

#: ../albums.php:397
#, fuzzy, php-format
msgid "%s so that the URL is not so generic and easy guessable!"
msgstr "%s 該相簿，換個特別一點的名稱吧！"

#: ../albums.php:399
#, fuzzy
msgid "Change the foldername of this album"
msgstr "更改相簿目錄名"

#: ../albums.php:415
#, fuzzy, php-format
msgid "Created on %s, last changed on %s."
msgstr "上次更新：%s ."

#: ../albums.php:422
#, php-format
msgid "Last changed on %s."
msgstr "上次更新：%s ."

#: ../albums.php:433 ../view_album.php:760 ../view_album.php:784
msgid "This album is empty."
msgstr "這是一個空相簿. "

#: ../albums.php:430
#, php-format
msgid "This album contains 1 item."
msgid_plural "This album contains %d items."
msgstr[0] "1 個檔案在這個相簿裡面. "
msgstr[1] "%d 個檔案在這個相簿裡面. "

#: ../albums.php:447
#, fuzzy, php-format
msgid "This album has never been viewed since %s."
msgstr "點閱：%s（從 %s 開始計算）"

#: ../albums.php:444
#, fuzzy, php-format
msgid "This album has been viewed %d time since %s."
msgid_plural "This album has been viewed %d times since %s."
msgstr[0] "點閱：%s（從 %s 開始計算）"
msgstr[1] "點閱：%s（從 %s 開始計算）"

#: ../albums.php:456
msgid "reset counter"
msgstr "計數器歸零"

#: ../block-feature-item.php:59
msgid "It seems the album where the featured used to be, was deleted."
msgstr ""

#: ../block-feature-item.php:69
msgid "It seems the featured item was deleted."
msgstr ""

#: ../block-feature-item.php:131
#, php-format
msgid "This is a featured subalbum from album: %s"
msgstr ""

#: ../block-feature-item.php:134
#, fuzzy, php-format
msgid "This featured photo is from album: %s"
msgstr "選擇這個相簿的新存放位置"

#: ../block-feature-item.php:142
#, fuzzy
msgid "Currently no item is featured by this Gallery, or invalid parameters were given."
msgstr "在這個 Gallery 中沒有遺失的檔案. "

#: ../block-random.php:75 ../imagemap.php:41
#, fuzzy
msgid "No photo chosen."
msgstr "沒有相片符合"

#: ../block-random.php:131 ../lib/stats.php:360
#, fuzzy, php-format
msgid "From album: %s"
msgstr "從相簿"

#: ../captionator.php:56
msgid "Captioned album does not match current album - aborting changes!"
msgstr "說明不符合目前的相簿 - 放棄變更！"

#: ../captionator.php:100
msgid "Debugging: Click here to return to the album"
msgstr "除錯中：點這裡返回相簿"

#: ../captionator.php:138
msgid "Captionator"
msgstr "說明"

#: ../captionator.php:185
msgid "Multiple Caption Editor."
msgstr "多重說明編輯器"

#: ../captionator.php:187
#, fuzzy
msgid "1 item in this album."
msgstr "檔案在此相簿中"

#: ../captionator.php:191
#, fuzzy, php-format
msgid "%d items in this album on %s."
msgstr "%s 在此相簿中, 共 %s"

#: ../captionator.php:193
#, fuzzy, php-format
msgid "one page"
msgid_plural "%d pages"
msgstr[0] "1 頁"
msgstr[1] "%d 頁"

#: ../captionator.php:197
#, fuzzy, php-format
msgid "One item in this album."
msgid_plural "%d items in this album."
msgstr[0] "檔案在此相簿中"
msgstr[1] "檔案在此相簿中"

#: ../captionator.php:226 ../captionator.php:347
msgid "Save and Exit"
msgstr "儲存且離開"

#: ../captionator.php:229 ../captionator.php:350
#, php-format
msgid "Save and Edit Next %d"
msgstr "儲存並編輯後面 %d 份"

#: ../captionator.php:233 ../captionator.php:354
#, php-format
msgid "Save and Edit Previous %d"
msgstr "儲存並編輯前面 %d 份"

#: ../captionator.php:236 ../captionator.php:357
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: ../captionator.php:258
#, fuzzy
msgid "(click to enter album)"
msgstr "(點這裡放大)"

#: ../captionator.php:273
msgid "(click to enlarge)"
msgstr "(點這裡放大)"

#: ../captionator.php:280 ../templates/commentbox.tpl.default:27
#: ../templates/commentbox.tpl.default:54 ../view_album.php:676
msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

#: ../captionator.php:293
#, fuzzy
msgid "Album Caption: "
msgstr "相簿說明："

#: ../captionator.php:302
#, fuzzy
msgid "Movie Caption: "
msgstr "影片說明"

#: ../captionator.php:305
#, fuzzy
msgid "Photo Caption: "
msgstr "相片說明"

#: ../captionator.php:317
#, fuzzy
msgid "Title: "
msgstr "標題"

#: ../captionator.php:327 ../popups/view_photo_properties.php:103
#: ../popups/view_photo_properties.php:121
#, fuzzy
msgid "Keywords: "
msgstr "關鍵字"

#: ../captionator.php:333
#, fuzzy, php-format
msgid "Capture Date: %s"
msgstr "建立日期："

#: ../captionator.php:365
#, fuzzy
msgid "There are not elements to set a caption for."
msgstr "在 Gallery 中無零散檔案. "

#: ../classes/AlbumItem.php:128
#, fuzzy, php-format
msgid "Getting Exif of file '%s'"
msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#: ../classes/AlbumItem.php:245 ../classes/Album.php:586
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../classes/AlbumItem.php:246 ../classes/Album.php:587 ../imagemap.php:243
#: ../popups/edit_caption.php:160 ../templates/classic/photo.tpl.default:172
#: ../templates/classic_sidebar/photo.tpl.default:171
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../classes/AlbumItem.php:703
#, fuzzy, php-format
msgid "Invalid image: %s"
msgstr "不正確的檔案"

#: ../classes/AlbumItem.php:731
msgid "Generating thumbnail."
msgstr "產生縮圖中"

#: ../classes/AlbumItem.php:742
#, fuzzy, php-format
msgid "Defined thumbnail does not exist. %s"
msgstr "檔案 %s 並不存在. "

#: ../classes/AlbumItem.php:755
#, php-format
msgid "Saved Dimensions: x:%d y: %d"
msgstr ""

#: ../classes/AlbumItem.php:817
#, fuzzy
msgid "Generating normal thumbs."
msgstr "產生縮圖中"

#: ../classes/AlbumItem.php:844
#, fuzzy
msgid "Unable to make thumbnail."
msgstr "無法製作縮圖"

#: ../classes/AlbumItem.php:860
msgid "No preview"
msgstr "無法預覽"

#: ../classes/AlbumItem.php:893
msgid "No thumbnail"
msgstr "沒有縮圖"

#: ../classes/AlbumItem.php:921
#, fuzzy
msgid "Requested item has no highlight!"
msgstr "封面相片"

#: ../classes/Album.php:42
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: ../classes/Album.php:268 ../classes/Album.php:280 ../lib/albumItem.php:51
#: ../lib/albumItem.php:483 ../lib/usage.php:82
#: ../templates/commentbox.tpl.default:24
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: ../classes/Album.php:293
msgid "Gallery"
msgstr "Gallery"

#: ../classes/Album.php:340
msgid "Album up to date."
msgstr "相簿已經更新。"

#: ../classes/Album.php:344
msgid "Upgrading album properties..."
msgstr "更新相簿屬性..."

#: ../classes/Album.php:494
#, php-format
msgid "Renaming album from %s to %s..."
msgstr "相簿從 %s 更改名稱為 %s"

#: ../classes/Album.php:638
#, fuzzy, php-format
msgid "Upgrading item %d of %d..."
msgstr "更新檔案 %2$d 之 %1$d . . . "

#: ../classes/Album.php:898
#, php-format
msgid "Getting highlight of album with name: %s"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:916
#, fuzzy
msgid "No Highlight was found !"
msgstr "沒有封面相片"

#: ../classes/Album.php:934
#, fuzzy
msgid "Setting highlight"
msgstr "封面相片"

#: ../classes/Album.php:1170
#, fuzzy
msgid "Album data was saved successfully."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../classes/Album.php:1175
msgid "Album data was NOT saved successfully."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1182
msgid "msg should be an array!"
msgstr "msg 必須要是陣列！"

#: ../classes/Album.php:1191
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes to album: %s"
msgstr "無法寫入 %s. "

#: ../classes/Album.php:1199
#, php-format
msgid "A change has been made to album: %s by %s (IP %s).  The change is: %s"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1206
msgid "If you no longer wish to receive emails about this item, follow the links above and ensure that the 'other' checkbox in the 'Email me' box is unchecked. (You'll need to login first.)"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1216
msgid "Emailing is on, but no email was sent as no valid email address was found."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1285 ../classes/Album.php:1367
#, fuzzy
msgid "Skipping Movie"
msgstr "略過 %s"

#: ../classes/Album.php:1302 ../classes/Album.php:2500
#, fuzzy
msgid " -- Skipping"
msgstr "略過 %s"

#: ../classes/Album.php:1312
#, fuzzy, php-format
msgid "Resizing items in album: '<i>%s</i>' (%s)' with %d items"
msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#: ../classes/Album.php:1321 ../classes/Album.php:2535
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing item %d..."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../classes/Album.php:1336
#, fuzzy, php-format
msgid "Resizing item %d..."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../classes/Album.php:1370
#, fuzzy
msgid "Skipping Subalbum"
msgstr "略過相簿 #%d"

#: ../classes/Album.php:1414
msgid "Doing the naming of the physical file."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1452
#, fuzzy
msgid "Image preprocessing"
msgstr "影像前處理"

#: ../classes/Album.php:1457
#, fuzzy
msgid "Resizing/compressing original file"
msgstr "重設大小/壓縮原始影像"

#: ../classes/Album.php:1463
msgid "File is a movie, no resizing done."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1466
#, php-format
msgid "Invalid filetype: %s. Skipping."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1471 ../classes/Album.php:1472
msgid "Item looks like an image, but has no dimension? Please verify its not a broken image."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1487 ../classes/Album.php:1488
#, fuzzy
msgid "Item not added."
msgstr "最新新增"

#: ../classes/Album.php:1540
#, fuzzy, php-format
msgid "Creating resized intermediate Version of %s"
msgstr "請問這張相片要改為多大？"

#: ../classes/Album.php:1551
msgid "Check if image needs to be rotated"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:1569
#, fuzzy, php-format
msgid "Orientation: %s "
msgstr "目前位置在 %s"

#: ../classes/Album.php:1613
msgid "Photo auto-rotated/transformed"
msgstr "影像已自動旋轉/轉換"

#: ../classes/Album.php:1616
#, fuzzy
msgid "Photo NOT auto-rotated/transformed"
msgstr "影像已自動旋轉/轉換"

#: ../classes/Album.php:1626
#, fuzzy
msgid "Watermarking image"
msgstr "浮水印圖案"

#: ../classes/Album.php:1633 ../classes/Album.php:1638
#, fuzzy
msgid "Item successfully added."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../classes/Album.php:1856 ../classes/Album.php:1897
#, fuzzy
msgid "No highlight!"
msgstr "沒有封面相片"

#: ../classes/Album.php:1865 ../classes/Album.php:1868
#, fuzzy, php-format
msgid "Highlight for album: %s"
msgstr "封面相片："

#: ../classes/Album.php:2141
#, fuzzy, php-format
msgid "Requested index [%d] out of bounds [%d]. Gallery could not load the requested album item."
msgstr "要求的索引 [%d] 超出 [%d]"

#: ../classes/Album.php:2194
#, php-format
msgid "Recreating %d captions..."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:2196
#, php-format
msgid "Processing image %d..."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../classes/Album.php:2203
#, php-format
msgid "Entering album %s, processing %d photos"
msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#: ../classes/Album.php:2316
#, php-format
msgid "Updating album: '<i>%s</i>'."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:2320
#, fuzzy, php-format
msgid "Updating subalbum '<i>%s</i>'."
msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#: ../classes/Album.php:2325
msgid "-- Skipped, because it is empty."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:2338
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing item %d of %d."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../classes/Album.php:2353
#, fuzzy, php-format
msgid "Problem with item #%d (subalbum)."
msgstr "%s 的信件位址有問題"

#: ../classes/Album.php:2367
#, fuzzy, php-format
msgid "Problem with item #%d."
msgstr "%s 的信件位址有問題"

#: ../classes/Album.php:2510
#, fuzzy, php-format
msgid "Updating album: '<i>%s</i>' (%s) with %d items."
msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#: ../classes/Album.php:2523
#, fuzzy, php-format
msgid "Entering subalbum '<i>%s</i>', processing %d items."
msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#: ../classes/Album.php:2611 ../classes/Album.php:2618
#, php-format
msgid "Userid %s is owner of '%s'"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:2622
#, php-format
msgid "Userid %s is NOT owner of '%s'"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:2761
#, php-format
msgid "Error getting EXIF data. Expected status 0, got %s."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3032
msgid "(Group)"
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3425
msgid "Owner can modify his/her own items."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3428
msgid "Owner can NOT modify his/her own items."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3452
msgid "Owner can delete his/her own items."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3455
msgid "Owner can NOT delete his/her own items."
msgstr ""

#: ../classes/Album.php:3559
#, php-format
msgid "#%d"
msgstr "#%d"

#: ../classes/Album.php:3733
#, fuzzy, php-format
msgid "Problem: Skipping %s (UID %s) because no email address was set."
msgstr "Email問題: 略過 %s (UID %s), 由於信箱 %s 不是合法的位址."

#: ../classes/Album.php:3737
#, fuzzy, php-format
msgid "Problem: Skipping %s (UID %s) because email address: '%s' is not valid."
msgstr "Email問題: 略過 %s (UID %s), 由於信箱 %s 不是合法的位址."

#: ../classes/Album.php:3747
#, fuzzy
msgid "Email problems"
msgstr "電子信箱"

#: ../classes/EverybodyUser.php:30 ../classes/LoggedInUser.php:30
msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名使用者"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:75
#, php-format
msgid "%s exists, but is not a directory!"
msgstr "%s 已經存在但不是個目錄！"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:88
#, fuzzy, php-format
msgid "The folder which contains your user information (%s) is not writable for the webserver."
msgstr "含有您使用者資料的目錄(%s)無法寫入"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:110
#, fuzzy
msgid "Your userfile is not writeable."
msgstr "您的使用著資料檔無法寫入"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:348
#, php-format
msgid "Checking username '%s' for validity"
msgstr ""

#: ../classes/gallery/UserDB.php:352
#, fuzzy
msgid "Please enter a username."
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:356
#, fuzzy, php-format
msgid "Username '%s' is to short. Must be at least 2 characters."
msgstr "密碼至少要有 3 個字元"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:361
#, fuzzy, php-format
msgid "Username '%s' too long. Must be at most 15 characters."
msgstr "帳號名稱 %s 不合法：最多 15 個字元"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:367
#, fuzzy, php-format
msgid "Illegal username '%s'. Only letters and digits allowed."
msgstr "帳號名稱 %s 不合法：只能包含英文與數字"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:375
#, fuzzy, php-format
msgid "'%s' is reserved and cannot be used."
msgstr "%s 被保留所以不能使用。"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:381
#, fuzzy, php-format
msgid "A user with the username of '%s' already exists"
msgstr "帳號 %s 已經存在"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:394
#, fuzzy, php-format
msgid "Password must have at least %d characters."
msgstr "密碼至少要有 3 個字元"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:400
#, fuzzy
msgid "Password can not be the username."
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../classes/gallery/UserDB.php:407
msgid "Password is too weak. Use a more complex password."
msgstr ""

#: ../classes/gallery/UserDB.php:413
msgid "Your password is good, but not strong."
msgstr ""

#: ../classes/gallery/UserDB.php:453
#, fuzzy, php-format
msgid "Checking user %d of %d ... "
msgstr "檢查使用者 %2$d 之 %1$d . . . "

#: ../classes/gallery/UserDB.php:459
#, php-format
msgid "Skipped %s (Reserved username from Gallery)"
msgstr ""

#: ../classes/gallery/UserDB.php:510
#, php-format
msgid "Problem adding %s:"
msgstr "增加 %s 時有問題："

#: ../classes/gallery/User.php:99
#, fuzzy
msgid "up to date"
msgstr "相簿已經更新。"

#: ../classes/gallery/User.php:149
#, fuzzy
msgid "Upgraded"
msgstr "更新"

#: ../classes/gallery/User.php:153
#, fuzzy
msgid "Saving failed"
msgstr "遺失檔案"

#: ../classes/gallery/User.php:212
#, fuzzy, php-format
msgid "Not a valid action: %s"
msgstr "不正確的檔案"

#: ../classes/hn_captcha/hn_captcha.class.php:356
#, php-format
msgid "The specified folder '%s' (Fullpath: '%s') does not exist inside the albums folder and Gallery is not able to create it."
msgstr ""

#: ../classes/hn_captcha/hn_captcha.class.php:364
#, fuzzy, php-format
msgid "The specified folder '%s' (Fullpath: '%s') for captcha images is not writable for the webserver."
msgstr "含有您使用者資料的目錄(%s)無法寫入"

#: ../classes/hn_captcha/hn_captcha.class.php:484
#, php-format
msgid "You must read and type the <b>%d chars</b> within <b>0..9</b> and <b>A..F</b>."
msgstr ""

#: ../classes/Mail/htmlMimeMail.php:760
msgid "Sending mail via smtp method failed with these errors:"
msgstr ""

#: ../classes/NobodyUser.php:30
msgid "Nobody"
msgstr "Nobody"

#: ../classes/User.php:213
#, fuzzy, php-format
msgid "User %s can write to album '%s'"
msgstr "使用者可以建立相簿"

#: ../classes/User.php:216
#, fuzzy, php-format
msgid "User %s can NOT write to album '%s'"
msgstr "使用者可以建立相簿"

#: ../classes/User.php:371
#, php-format
msgid "User %s is owner of album '%s'"
msgstr ""

#: ../classes/User.php:374
#, php-format
msgid "User %s  is NOT owner of album '%s'"
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:66 ../imagemap.php:173
#, fuzzy
msgid "Original photo"
msgstr "原來風格"

#: ../crop_photo.php:99
#, fuzzy
msgid "You do not have the permission to edit the fullsize Version of this image."
msgstr "您沒有權限移到 %s！"

#: ../crop_photo.php:111
msgid "Here you can crop the fullsize Version of your Image. Optionally you can let the intermediate version be created automatically."
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:135
#, fuzzy
msgid "Current Dimension:"
msgstr "建立使用者"

#: ../crop_photo.php:136 ../crop_photo.php:144
msgid "Width"
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:137 ../crop_photo.php:145
#, fuzzy
msgid "Height"
msgstr "右"

#: ../crop_photo.php:143
msgid "New Dimension:"
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:149 ../popups/edit_thumb.php:194
msgid "Select a ratio for the crop frame:"
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:155
msgid "Recreate re_sized"
msgstr ""

#: ../crop_photo.php:159 ../popups/ecard_form.php:288
#: ../popups/edit_watermark.php:126
#, fuzzy
msgid "_Preview"
msgstr "預覽"

#: ../crop_photo.php:160 ../popups/ecard_form.php:289
#: ../popups/edit_caption.php:222
#, fuzzy
msgid "_Reset"
msgstr "重設"

#: ../crop_photo.php:161 ../popups/edit_thumb.php:201
#, fuzzy
msgid "_Crop"
msgstr "拷貝%s"

#: ../gallery_remote2.php:868 ../gallery_remote.php:165
#: ../lib/albumItem.php:523
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing file '%s' as archive"
msgstr "處理本地端目錄 %s"

#: ../gallery_remote2.php:871 ../gallery_remote.php:168
#: ../lib/albumItem.php:526
#, fuzzy, php-format
msgid "Skipping '%s' (%s support not enabled)"
msgstr "略過 %s (尚未開啟 %s 的支援)"

#: ../gallery_remote2.php:879 ../gallery_remote.php:176
msgid "Error occured before extracting the archive. Temporary destination exists."
msgstr ""

#: ../gallery_remote2.php:884 ../gallery_remote.php:181
msgid "Error occured before extracting the archive. Temporary destination could not be created."
msgstr ""

#: ../gallery_remote2.php:889 ../gallery_remote.php:186
#: ../lib/albumItem.php:545
msgid "Extracting archive failed."
msgstr ""

#: ../gallery_remote2.php:893 ../gallery_remote.php:190
#: ../lib/albumItem.php:549
#, fuzzy
msgid "Processing archive content."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../gallery_remote2.php:935 ../gallery_remote.php:232
#: ../lib/albumItem.php:605 ../lib/albumItem.php:613
msgid "The archive contains no valid files!"
msgstr ""

#: ../gallery_remote2.php:932 ../gallery_remote.php:229
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing %d valid file from archive."
msgid_plural "Processing %d valid files from archive."
msgstr[0] "處理本地端目錄 %s"
msgstr[1] "處理本地端目錄 %s"

#: ../gallery_remote2.php:1039
#, fuzzy, php-format
msgid "Skipping %s (can't handle '%s' format)"
msgstr "略過 %s (無法處理 %s 格式)"

#: ../gallery_remote.php:116 ../publish_xp.php:378
msgid "User cannot add to album"
msgstr "使用者無法在相簿中新增檔案"

#: ../gallery_remote.php:119 ../publish_xp.php:382
msgid "No file specified"
msgstr "沒有指定檔案"

#: ../help/imagemap.php:25
#, fuzzy
msgid "ImageMap Help"
msgstr "檔案大小"

#: ../help/imagemap.php:28
msgid "This is a help for working with Gallerys so called 'ImageMaps'"
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:32
msgid "An ImageMap is a predefined area of a picture, or a hotspot if you will."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:33
msgid "A sample usage scenario is a family photo, where you can apply an ImageMap for each of the family members featured in the photo."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:34
msgid "The defined area can contain information you want displayed when a user places his mouse pointer on top of that area."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:35
msgid "You can add basic text, or even define an URL that gets activated when a user clicks the area you have defined as an ImageMap."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:40
msgid "How to create an ImageMap in Gallery?"
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:43
msgid "It's as easy as it is fun. First, you need to create your ImageMap, this is done by clicking on the image, in the position where you want the first corner of the ImageMap to be."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:44
msgid "Click again on a new spot, and you'll see that Gallery creates a polygon shape based on the two spots you have created."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:45
msgid "Click again to create another spot. Add spots until your polygon shape surrounds the entire area you want to use as an ImageMap."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:49
msgid "When you are satisifed with your selection (e.g. a person or object), enter the describing text for your ImageMap in the 'Description' field on the left hand side."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:50
msgid "The text entered in the description field, will be displayed when your users point their mouse cursor over the ImageMap"
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:54
msgid "Optionally you can enter a Link-URL for your ImageMap, which is activated when a user clicks your ImageMap selection."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:55
msgid "When you are satisfied, click the 'Save ImageMap' button at the left side."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:62
msgid "How to update an ImageMap in Gallery?"
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:65
msgid "Currently you can only modify the text and the URL for an ImageMap. The polygon for the ImageMap is currently not changeable."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:66
msgid "If you do need to change the actual shape of the selection, you need to delete it and create a new selection in the shape you want."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:69
msgid "Select the ImageMap you want to edit in the box on the left hand side."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:70
msgid "The image preview on the right hand side, will show which area is covered by the ImageMap currently selected."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:71
msgid "You can then modify your 'Description', or edit the 'Link-URL'."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:72
msgid "When finished, click the 'Update ImageMap' button."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:79
msgid "How to delete an ImageMap in Gallery?"
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:82
msgid "Just select the ImageMap(s) you want to delete in the box. Then click the 'Delete selected ImageMap(s)' button."
msgstr ""

#: ../help/imagemap.php:88 ../popups/administer_startpage.php:99
#: ../popups/administer_startpage.php:110 ../popups/download.php:104
#: ../popups/edit_thumb.php:210 ../popups/featured-item.php:85
#: ../popups/register.php:42 ../popups/register.php:126
#: ../popups/upgrade_album.php:182 ../popups/user_preferences.php:161
#: ../popups/view_photo_properties.php:139
#, fuzzy
msgid "_Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../help/metadataOnUpload.php:25
msgid "Metadata on Upload Help"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:29
msgid "What is meant with metadata in this context?"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:32
msgid "Photos in Gallery have descriptive fields, like caption, title and other data fields. You can also define your own custom fields."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:33
#, fuzzy
msgid "This information is called Metadata."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../help/metadataOnUpload.php:37
msgid "Normally this info is added manually inside the Gallery for each photo."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:38
msgid "You can also do this automatically during your uploads."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:43
msgid "How can I add the metadata?"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:46
#, php-format
msgid "Create a %s'csv-file (Comma Separated Values)'%s which contains the data you want associated with the files you are uploading."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:47
msgid "Upload this file at the same time as you upload your files, you cannot upload it later and expect Gallery to import the metadata from it."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:53
msgid "In which format does the data have to be?"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:56
msgid "The first row must be the fieldnames, there is one mandatory field, some predefined fields and you can use your own custom fields."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:57
msgid "Order does not matter, but you have to use a <b>;</b> (Semicolon) as separator as your texts might have commas."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:58
#, php-format
msgid "Mandatory: %s"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:59
#, php-format
msgid "Predefined: %s, %s, %s"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:62
msgid "Then follow the lines containing the info itself."
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:66
msgid "Example:"
msgstr ""

#: ../help/metadataOnUpload.php:75
#, fuzzy
msgid "_Back to upload"
msgstr "回Gallery"

#: ../imagemap.php:40
#, fuzzy
msgid "Imagemaps"
msgstr "相片外框"

#: ../imagemap.php:89 ../imagemap.php:93
msgid "An imagemap should at least have three points."
msgstr ""

#: ../imagemap.php:212
msgid "Here you can create, edit or delete imagemaps for the selected photo."
msgstr ""

#: ../imagemap.php:214
msgid "Click the questionmark icon for helpful instructions."
msgstr ""

#: ../imagemap.php:215 ../includes/add_photos/add_form.inc:74
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../imagemap.php:238
#, fuzzy
msgid "Brush color:"
msgstr "邊框顏色"

#: ../imagemap.php:240
#, fuzzy
msgid "Optional link-url"
msgstr "選擇性工具"

#: ../imagemap.php:252
msgid "Clear and reset canvas"
msgstr ""

#: ../imagemap.php:253
#, fuzzy
msgid "Save new Imagemap"
msgstr "相片外框"

#: ../imagemap.php:260
msgid "Edit existing ImageMaps"
msgstr ""

#: ../imagemap.php:262
msgid "Select entries to show ImageMap areas in your photo."
msgstr ""

#: ../imagemap.php:271
#, fuzzy
msgid "Selected ImageMap(s):"
msgstr "沒有檔案"

#: ../imagemap.php:273 ../lib/albumItem.php:264 ../lib/albumItem.php:272
#: ../popups/delete_album.php:66 ../popups/delete_group.php:114
#: ../popups/delete_item.php:113 ../popups/manage_groups.php:107
#: ../popups/manage_users.php:184
#, fuzzy
msgid "_Delete"
msgstr "刪除"

#: ../imagemap.php:274
#, fuzzy
msgid "_Update"
msgstr "更新"

#: ../imagemap.php:278
msgid "Be aware, that the text of ALL selected entries will be updated!"
msgstr ""

#: ../imagemap.php:283
#, fuzzy
msgid "No ImageMaps"
msgstr "沒有檔案"

#: ../includes/add_photos/add_applet.inc:31
msgid "Use the Gallery Remote Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
msgstr "使用Galler遠端伺服器上傳照片.需要花一點時間下載"

#: ../includes/add_photos/add_applet.inc:32
#: ../includes/add_photos/add_applet_mini.inc:32
msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, you can use one of the other methods."
msgstr "如果您沒有Java Plugin 1.4或更新版本,您可以使用其他方法"

#: ../includes/add_photos/add_applet.inc:50
#: ../includes/add_photos/add_applet_mini.inc:48
msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other upload methods."
msgstr "您的瀏覽器不支持此功能.您必須使用其他上傳方式"

#: ../includes/add_photos/add_applet_mini.inc:31
msgid "Use the Gallery Remote Mini Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
msgstr "使用Gallery Remote Mini Applet上傳照片.這會花較少時間下載"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:34
msgid "Click the <b>Browse</b> button to locate a photo to upload."
msgstr "點選 <b>瀏覽</b> 按鈕, 選擇您要上傳檔案的位置"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:35
msgid "After you added a file, you can add more files on the sane way, just use the browse button as often as you want."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:36
msgid "It's possible to enter a manual caption for each item you upload, or you can let gallery set the captions."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:37
#, fuzzy, php-format
msgid "Supported file types: %s"
msgstr "支援的檔案格式"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:47 ../view_album.php:301
msgid " or "
msgstr "或者"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:51
#, fuzzy, php-format
msgid "You can also upload compressed archive files (%s) full of photos and movies!"
msgstr "您可以將許多檔案壓縮成 壓縮檔(zip,rar,ace ...) 後再上傳! "

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:62
#, fuzzy
msgid "Use the Browse button to find the photos on your computer"
msgstr "2. 使用 <b>瀏覽</b> 按鈕選擇要上傳檔案的位置"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:63
#, fuzzy
msgid "Files:"
msgstr "檔案"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:73
msgid "Do the same for optional metafiles."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:80
#, fuzzy
msgid "MetaFiles:"
msgstr "檔案"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:89
msgid "If no caption is set, what would you like the captions to default to?"
msgstr "如果沒有填上說明，您希望的說明是？"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:108
#, fuzzy
msgid "_Upload Now"
msgstr "開始上傳"

#: ../includes/add_photos/add_form.inc:109
#: ../includes/add_photos/add_local.inc:97
#: ../includes/add_photos/add_url.inc:66 ../login.php:210
#: ../popups/add_comment.php:66 ../popups/delete_album.php:67
#: ../popups/delete_item.php:114 ../popups/download.php:97
#: ../popups/ecard_form.php:291 ../popups/edit_field.php:63
#: ../popups/edit_watermark.php:129 ../popups/modify_group.php:188
#: ../popups/move_albumitem.php:323 ../popups/move_albumitem.php:387
#: ../popups/move_rootalbum.php:134 ../popups/move_rootalbum.php:156
#: ../popups/rearrange.php:150 ../popups/rearrange.php:205
#: ../popups/register.php:149 ../popups/rename_album.php:133
#: ../popups/reset_votes.php:66 ../popups/resize_photo.php:211
#: ../popups/sort_album.php:111
#, fuzzy
msgid "_Cancel"
msgstr "取消"

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:43
#, fuzzy
msgid "Upload any images found at this location on your server."
msgstr "上傳檔案到這個任何位置，"

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:45
msgid "Hint:"
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:46
msgid "FTP images to a directory on your server then provide that path here!"
msgstr "您可以利用 FTP 將檔案傳到 Server 的某個目錄，再提供這個目錄位置即可! "

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:53
msgid "Choose one of these legal paths:"
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:56
msgid "<< Choose path >>"
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:68
msgid "Path to your image(s):"
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:76
#: ../includes/add_photos/add_url.inc:43
msgid "What would you like the captions to default to?"
msgstr "您希望的說明是？"

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:96
#, fuzzy
msgid "Submit directory"
msgstr "送出 URL 或 目錄"

#: ../includes/add_photos/add_local.inc:127
msgid "No legal upload pathes defined. Autocomplete is switched off."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/add_other.inc:31
msgid "You can use one of these desktop agents to drag and drop photos from your desktop"
msgstr "另外，您可以將檔案由您的桌面拖曳到下列桌面代理程式"

#: ../includes/add_photos/add_other.inc:38
msgid "A Java application that runs on Mac, Windows and Unix"
msgstr "這是一個可以在 Mac, Windows 或者 Unix 下執行的 Java 程式"

#: ../includes/add_photos/add_other.inc:43
msgid "Other methods"
msgstr "其他方式"

#: ../includes/add_photos/add_other.inc:45
msgid "See a couple of other Methods for adding pictures to your Gallery on Gallerys Website."
msgstr "觀看其他增加照片到 Gallery 網頁的方式。"

#: ../includes/add_photos/add_other.inc:51
msgid "Windows XP Publishing Agent"
msgstr "Windows XP 網頁發佈精靈"

#: ../includes/add_photos/add_url.inc:39
#, fuzzy
msgid "Upload any images found at this location:"
msgstr "上傳檔案到這個任何位置，"

#: ../includes/add_photos/add_url.inc:65
#, fuzzy
msgid "_Submit URL"
msgstr "送出 URL 或 目錄"

#: ../includes/add_photos/captionOptions.inc.php:36
msgid "Leave blank."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/captionOptions.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Use filename as caption."
msgstr "使用檔名作為說明"

#: ../includes/add_photos/captionOptions.inc.php:44
msgid "Use file creation date/time stamp."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/captionOptions.inc.php:49
msgid "Set photo captions with file capture times."
msgstr ""

#: ../includes/add_photos/captionOptions.inc.php:54
msgid "For the date/time related options Gallery will use the format you specified in the config for date/time strings."
msgstr ""

#: ../includes/comments/commentHandling.inc.php:63
msgid "Name and comment are both required to save a new comment!"
msgstr ""

#: ../includes/comments/commentHandling.inc.php:70
#, php-format
msgid "Your comment is too long, the admin set maximum length to %d chars"
msgstr ""

#: ../includes/comments/commentHandling.inc.php:79
msgid "Your comment contains forbidden words. It will not be added."
msgstr ""

#: ../includes/comments/commentHandling.inc.php:86
msgid "You didn't enter the correct chars/numbers."
msgstr ""

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:76
#, fuzzy
msgid "_View album"
msgstr "新增相簿"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:77
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can see the album."
msgstr "可以看到這個相簿的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:82
#, fuzzy
msgid "_Add items"
msgstr "新增檔案"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:83
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can add items."
msgstr "可以新增照片的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:88
#, fuzzy
msgid "_Delete items"
msgstr "刪除%s"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:89
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can delete items."
msgstr "可以刪除照片的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:94
#, fuzzy
msgid "_Modify items"
msgstr "修改"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:95
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can modify items."
msgstr "可以修改照片的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:100
#, fuzzy
msgid "Create _Subalbums"
msgstr "建立新相簿"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:101
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can create sub albums."
msgstr "可以建立子相簿的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:106
msgid "Zip_download"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:107
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can to download album (with subalbums) as archive."
msgstr "可以建立子相簿的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:113
#, fuzzy
msgid "View _comments"
msgstr "檢視評論"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:114
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can view comments."
msgstr "可以觀看評論的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:119
#, fuzzy
msgid "Add c_omments"
msgstr "新增評論"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:120
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can add comments."
msgstr "可以新增評論的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:125
#, fuzzy
msgid "View _full images"
msgstr "刪除檔案"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:126
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can view _full (original) images."
msgstr "可以瀏覽完整(原始)圖片的使用者"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:131
#, fuzzy
msgid "_Edit texts"
msgstr "修改文字"

#: ../includes/definitions/albumPermissions.php:132
#, fuzzy
msgid "Users / Groups that can change album text."
msgstr "可以更改說明的使用者"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:32
#, fuzzy
msgid "No Ratio"
msgstr "位於"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:33
msgid "1:1 (Square)"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:34
msgid "1:3 (Letterbox)"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:35
msgid "9:16 (HDTV)"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:36
#, fuzzy
msgid "3:5 (Photo)"
msgstr "圖片"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:37
msgid "4:6 = 10:15 (Photo)"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:38
#, fuzzy
msgid "9:13 (Photo)"
msgstr "所有相片"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:39
#, fuzzy
msgid "5:7 (Photo)"
msgstr "圖片"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:40
msgid "3:4 (Screen)"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:41
#, fuzzy
msgid "8:10 (Photo)"
msgstr "所有相片"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:42
#, fuzzy
msgid "Like the Image"
msgstr "刪除檔案"

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:46
msgid "Portrait"
msgstr ""

#: ../includes/definitions/cropOptions.php:47
msgid "Landscape"
msgstr ""

#: ../includes/slideshow/applet.inc:40 ../includes/slideshow/high.inc:86
#, fuzzy, php-format
msgid "Slideshow for Gallery :: %s"
msgstr "Gallery 幻燈片輪播 :: %s"

#: ../includes/slideshow/applet.inc:44 ../includes/slideshow/high.inc:95
#, fuzzy, php-format
msgid "Slideshow for album :: %s"
msgstr "相簿幻燈片輪播 :: %s"

#: ../includes/slideshow/applet.inc:52
msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, or you don't want to wait for the applet to download, you can use one of the non-fullscreen versions."
msgstr "如果您沒有 Java Plugin 1.4 或者更新版本或者您不願等待下載,你可以不使用全螢幕版本"

#: ../includes/slideshow/applet.inc:78
msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other slideshow methods."
msgstr "您的瀏覽器不支持此功能,您必須使用其他方式"

#: ../includes/slideshow/high.inc:82
#, php-format
msgid "%s Random Images from %s"
msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#: ../includes/slideshow/high.inc:91
#, php-format
msgid "%d Random Images from album :: %s"
msgstr "%d 隨機影像來自相簿 :: %s"

#: ../includes/slideshow/high.inc:245
msgid "Blend"
msgstr "混合"

#: ../includes/slideshow/high.inc:247
msgid "Blinds"
msgstr "百葉窗"

#: ../includes/slideshow/high.inc:249
msgid "Checkerboard"
msgstr "棋盤"

#: ../includes/slideshow/high.inc:251
msgid "Diagonal"
msgstr "斜線"

#: ../includes/slideshow/high.inc:253
msgid "Doors"
msgstr "門"

#: ../includes/slideshow/high.inc:255
msgid "Gradient"
msgstr "層次"

#: ../includes/slideshow/high.inc:257
msgid "Iris"
msgstr "鳶尾"

#: ../includes/slideshow/high.inc:259
msgid "Pinwheel"
msgstr "紙風車"

#: ../includes/slideshow/high.inc:261
msgid "Pixelate"
msgstr "像素化"

#: ../includes/slideshow/high.inc:263
msgid "Radial"
msgstr "放射形"

#: ../includes/slideshow/high.inc:265
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#: ../includes/slideshow/high.inc:267
msgid "Slide"
msgstr "滑開"

#: ../includes/slideshow/high.inc:269
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: ../includes/slideshow/high.inc:271
msgid "Spiral"
msgstr "螺旋"

#: ../includes/slideshow/high.inc:273
msgid "Stretch"
msgstr "擴張"

#: ../includes/slideshow/high.inc:276
msgid "RANDOM!"
msgstr "隨機"

#: ../includes/slideshow/high.inc:332 ../includes/slideshow/low.inc:190
#, fuzzy
msgid "The slideshow is stopped, click [play] to resume."
msgstr "幻燈片輪播完畢, 如要重新觀賞請點 [播放]. "

#: ../includes/slideshow/high.inc:340 ../includes/slideshow/high.inc:397
#: ../includes/slideshow/low.inc:196
#, fuzzy
msgid "Slideshow is running..."
msgstr "開始播放... "

#: ../includes/slideshow/high.inc:347
#, fuzzy
msgid "The slide is showing full sized images, click [normal size] to view resized images."
msgstr "幻燈片輪播使用原始尺寸的影像, 按 [一般尺寸] 鈕觀看一般尺寸的影像. "

#: ../includes/slideshow/high.inc:354
#, fuzzy
msgid "The slide is showing normal sized images, click [full size] to view full sized images."
msgstr "幻燈片輪播使用一般尺寸的影像, 按 [原始尺寸] 鈕觀看原始尺寸的影像. "

#: ../includes/slideshow/high.inc:392 ../includes/slideshow/low.inc:225
msgid "Picture is loading..."
msgstr "載入圖片中..."

#: ../includes/slideshow/high.inc:392 ../includes/slideshow/high.inc:487
#: ../includes/slideshow/low.inc:225 ../includes/slideshow/low.inc:384
msgid "of"
msgstr "之"

#: ../includes/slideshow/high.inc:392 ../includes/slideshow/low.inc:226
#: ../upgrade_users.php:42
msgid "Please Wait..."
msgstr "請耐心等候..."

#: ../includes/slideshow/high.inc:516 ../includes/slideshow/low.inc:337
msgid "1 second"
msgstr "1 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:517 ../includes/slideshow/low.inc:338
msgid "2 seconds"
msgstr "2 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:518 ../includes/slideshow/low.inc:339
msgid "3 seconds"
msgstr "3 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:519 ../includes/slideshow/low.inc:340
msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:520 ../includes/slideshow/low.inc:341
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:521 ../includes/slideshow/low.inc:342
msgid "15 seconds"
msgstr "15 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:522 ../includes/slideshow/low.inc:343
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:523 ../includes/slideshow/low.inc:344
msgid "45 seconds"
msgstr "45 秒"

#: ../includes/slideshow/high.inc:524 ../includes/slideshow/low.inc:345
msgid "1 Minute"
msgstr "1 分"

#: ../includes/slideshow/high.inc:541
msgid "Transition:"
msgstr "過場："

#: ../includes/slideshow/high.inc:595 ../includes/slideshow/low.inc:393
msgid "This album has no photos to show in a slide show."
msgstr "此相簿沒有相片可供輪播. "

#: ../includes/slideshow/low.inc:88
#, fuzzy
msgid "Slideshow for album"
msgstr "相簿的幻燈片輪播"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:54
msgid "Sort by most viewed image first"
msgstr "依最多人點閱的影像排序在前"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:55
msgid "most viewed"
msgstr "最多人點閱"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:61
msgid "Sort by the latest added image first"
msgstr "依最新新增的影像排序在前"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:62
msgid "latest added"
msgstr "最新新增"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:68
msgid "Sort by image capture date"
msgstr "依影像建立日期排序"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:69
msgid "latest shots"
msgstr "最新拍攝"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:75
msgid "Show images with comments - latest are shown first"
msgstr "顯示有評論的影像 - 最新的顯示在前"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:76
msgid "latest comments"
msgstr "最新評論"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:91
msgid "Show random images"
msgstr "隨機顯示影像"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:92
msgid "random images"
msgstr "隨機影像"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:100
msgid "Show caption"
msgstr "顯示說明"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:105
msgid "Show album link"
msgstr "顯示相簿連結"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:110
msgid "Show description"
msgstr "顯示描述"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:115
msgid "Show comments"
msgstr "顯示評論"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:120
msgid "Show capture date"
msgstr "顯示建立日期"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:125
msgid "Show upload date"
msgstr "顯示上傳日期"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:130
msgid "Show number of views"
msgstr "顯示點閱數"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:135
msgid "Show the add comment link"
msgstr "顯示新增評論連結"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:149
msgid "Show the album owners"
msgstr "顯示相簿擁有者"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:154
msgid "Show timing basic information"
msgstr "顯示基本時間測定"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:162
msgid "Reverses sort order - see above"
msgstr "反向排序 - 從最底下開始"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:167
msgid "Thumb size in pixels"
msgstr "縮圖尺寸（像素）"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:172
msgid "Controls the number of photos displayed on one page"
msgstr "一頁中最多數量的照片"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:177
msgid "Controls the maximum number of photos listed, -1 for all"
msgstr "列出照片的最大數量, -1 為全部"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:182
msgid "Use Grid Layout"
msgstr ""

#: ../includes/stats/stats.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Controls the number of rows to display in grid mode"
msgstr "一頁中最多數量的照片"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:192
#, fuzzy
msgid "Controls the number of columns to display in grid mode"
msgstr "一頁中最多數量的照片"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:197
msgid "Above the comments"
msgstr "在評論之上"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:198
msgid "In the caption line"
msgstr "在說明欄裡"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:199
msgid "Above the stats"
msgstr "在統計之上"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:200
msgid "Below the comments"
msgstr "在評論之下"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:202
msgid "Position of the add vote and add comment links"
msgstr "新增評比和新增評論連結的位置"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:210
msgid "Filter by year"
msgstr "依照年份篩選"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:215
msgid "Filter by month"
msgstr "依照月份篩選"

#: ../includes/stats/stats.inc.php:220
msgid "Filter by day"
msgstr "依照日篩選"

#: ../init.php:118
msgid "Security violation. Geeklog Dir is invalid."
msgstr ""

#: ../init.php:436
msgid "Gallery seems to be inside Mambo, but we couldn't get the necessary info."
msgstr ""

#: ../init.php:582
msgid "Fatal error: UserDB failed to initialize!"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:55
#, fuzzy
msgid "About the calendar"
msgstr "在評論之上"

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:73
msgid "Prev. year (hold for menu)"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:74
msgid "Prev. month (hold for menu)"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:75
msgid "Go Today"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:76
msgid "Next month (hold for menu)"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:77
msgid "Next year (hold for menu)"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:78
#, fuzzy
msgid "Select date"
msgstr "刪除"

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:79
msgid "Drag to move"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:80
msgid " (today)"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:84
#, php-format
msgid "Display %s first"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:91
#: ../js/lightbox2/lightbox.js.php:165
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:92
msgid "Today"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:93
msgid "(Shift-)Click or drag to change value"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:96
msgid "%Y-%m-%d"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:97
msgid "%a, %b %e"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:99
msgid "wk"
msgstr ""

#: ../js/jscalendar/calendar-translation.js.php:100
#, fuzzy
msgid "Time:"
msgstr "標題"

#: ../js/lightbox2/lightbox.js.php:180
msgid "Close <br> (or press ESC)"
msgstr ""

#: ../js/multifile.js.php:118 ../popups/delete_user.php:73
#: ../templates/commentbox.tpl.default:75
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:119
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:276
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../js/multifile.js.php:155
#, fuzzy
msgid "Caption:"
msgstr "說明："

#: ../layout/breadcrumb.inc:27
#, fuzzy, php-format
msgid "Logged in as: %s"
msgstr "已登入為："

#: ../layout/commentdraw.inc:23 ../lib/albumItem.php:354
msgid "From:"
msgstr "來自："

#: ../layout/commentdraw.inc:48
#, fuzzy
msgid "delete comment"
msgstr "刪除評論"

#: ../layout/navigator.inc:59
#, fuzzy
msgid "_First Page "
msgstr "第一頁"

#: ../layout/navigator.inc:60
#, fuzzy
msgid "_Previous Page"
msgstr "前一頁"

#: ../layout/navigator.inc:61
#, fuzzy
msgid "_Next Page"
msgstr "下一頁"

#: ../layout/navigator.inc:62
#, fuzzy
msgid "_Last Page"
msgstr "最後一頁"

#: ../layout/navigator.inc:103
#, php-format
msgid "Jump to page %d (Accesskey '_r')"
msgstr ""

#: ../layout/navigator.inc:136
#, php-format
msgid "Jump to page %d (Accesskey '_j')"
msgstr ""

#: ../layout/navphoto.inc:26
#, fuzzy
msgid "_First Photo"
msgstr "第一張圖"

#: ../layout/navphoto.inc:27
#, fuzzy
msgid "_Previous Photo"
msgstr "前一張圖"

#: ../layout/navphoto.inc:28
#, fuzzy
msgid "_Next Photo"
msgstr "下一張圖"

#: ../layout/navphoto.inc:29
#, fuzzy
msgid "_Last Photo"
msgstr "最後一張圖"

#: ../layout/navphoto.inc:62
#, php-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%2$d 之 %1$d"

#: ../layout/navphoto.inc:101
msgid "Jump to:"
msgstr ""

#: ../layout/userData.inc:15 ../popups/multi_create_user.php:186
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:70 ../popups/rebuild_thumbs.php:67
#: ../popups/recreate_captions.php:67
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../layout/userData.inc:15 ../popups/multi_create_user.php:186
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:71 ../popups/rebuild_thumbs.php:68
#: ../popups/recreate_captions.php:68
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../layout/userData.inc:44
msgid "Member file"
msgstr "會員資料"

#: ../layout/userData.inc:52 ../layout/userData.inc:55 ../login.php:202
#: ../publish_xp.php:114
#, fuzzy
msgid "_Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../layout/userData.inc:63
#, fuzzy
msgid "_Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: ../layout/userData.inc:67
#, fuzzy
msgid "New _Password"
msgstr "新密碼"

#: ../layout/userData.inc:70
msgid "New Password (again)"
msgstr "新密碼 (再輸入一次)"

#: ../layout/userData.inc:76
#, fuzzy
msgid "_Full Name"
msgstr "名稱"

#: ../layout/userData.inc:81
#, fuzzy
msgid "_Email Address"
msgstr "電子信箱"

#: ../layout/userData.inc:88
msgid "Gallery language"
msgstr "Gallery 語言"

#: ../layout/userData.inc:96
msgid "User can change its own password?"
msgstr ""

#: ../layout/userData.inc:104
msgid "User can create albums"
msgstr "使用者可以建立相簿"

#: ../layout/userData.inc:112
msgid "User is an admin"
msgstr "該使用者是管理員"

#: ../layout/userData.inc:117
#, fuzzy
msgid "You can't un-admin yourself."
msgstr "您不能解除自己的權限"

#: ../layout/userData.inc:122
#, fuzzy
msgid "Note: Admins can always create albums and are allowed to change their password."
msgstr "注意：管理員可以建立相簿"

#: ../layout/userData.inc:131
#, fuzzy
msgid "Send email to user when account is created"
msgstr "帳號建立後<br>發送信件給使用者"

#: ../layout/watermarkform.inc:90
#, fuzzy
msgid "Watermark:"
msgstr "浮水印"

#: ../layout/watermarkform.inc:94
#, fuzzy
msgid "* No Watermark *"
msgstr "浮水印"

#: ../layout/watermarkform.inc:102
#, php-format
msgid "No files matching %s found in %s"
msgstr "在%2$s 未找到%1$s "

#: ../layout/watermarkform.inc:111
#, php-format
msgid "Could not open directory %s"
msgstr "無法開啟目錄：%s"

#: ../layout/watermarkform.inc:126
#, fuzzy
msgid "Alignment:"
msgstr "排列"

#: ../layout/watermarkform.inc:130
msgid "Upper&nbsp;Left"
msgstr "左&nbsp;上"

#: ../layout/watermarkform.inc:132
msgid "Top"
msgstr "頂"

#: ../layout/watermarkform.inc:134
msgid "Upper&nbsp;Right"
msgstr "右&nbsp;上"

#: ../layout/watermarkform.inc:138
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../layout/watermarkform.inc:140
msgid "Center"
msgstr "中"

#: ../layout/watermarkform.inc:142
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../layout/watermarkform.inc:146
msgid "Lower&nbsp;Left"
msgstr "左&nbsp;下"

#: ../layout/watermarkform.inc:148
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: ../layout/watermarkform.inc:150
msgid "Lower&nbsp;Right"
msgstr "右&nbsp;下"

#: ../layout/watermarkform.inc:155 ../popups/add_photos.php:87
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../layout/watermarkform.inc:165
msgid "Apply watermark to"
msgstr "相簿加入浮水印"

#: ../layout/watermarkform.inc:166
msgid "All photos"
msgstr "所有相片"

#: ../layout/watermarkform.inc:167
msgid "Only sized photos"
msgstr "只有一般相片"

#: ../layout/watermarkform.inc:168
msgid "Only full photos"
msgstr "只有原始相片"

#: ../layout/watermarkform.inc:176
#, fuzzy
msgid "Watermark subalbums?"
msgstr "子相簿加浮水印"

#: ../layout/watermarkform.inc:180
#, fuzzy
msgid "Preview ?"
msgstr "預覽"

#: ../layout/watermarkform.inc:183
msgid "Resized"
msgstr "一般"

#: ../layout/watermarkform.inc:184
msgid "Full"
msgstr "原始"

#: ../layout/watermarkform.inc:186
#, fuzzy
msgid "Show _Preview"
msgstr "預覽"

#: ../lib/albumItem.php:59 ../lib/albumItem.php:486
#: ../popups/rearrange.php:123
msgid "Movie"
msgstr "影片"

#: ../lib/albumItem.php:63 ../lib/albumItem.php:489
msgid "Photo"
msgstr "圖片"

#: ../lib/albumItem.php:88
#, fuzzy
msgid "Edit _Text"
msgstr "修改文字"

#: ../lib/albumItem.php:94
#, fuzzy
msgid "Edit Th_umbnail"
msgstr "修改縮圖"

#: ../lib/albumItem.php:100
#, fuzzy
msgid "Rotate/_Flip"
msgstr "旋轉%s"

#: ../lib/albumItem.php:106
#, fuzzy
msgid "Re_size"
msgstr "一般"

#: ../lib/albumItem.php:113
#, fuzzy
msgid "_Watermark"
msgstr "浮水印"

#: ../lib/albumItem.php:121
#, fuzzy
msgid "Image_Map"
msgstr "相片外框"

#: ../lib/albumItem.php:127
#, fuzzy
msgid "Crop image"
msgstr "沒有檔案"

#: ../lib/albumItem.php:137
#, fuzzy
msgid "Edit Title"
msgstr "修改標題"

#: ../lib/albumItem.php:143
#, fuzzy
msgid "Edit Description"
msgstr "修改描述"

#: ../lib/albumItem.php:150 ../popups/rename_album.php:33
msgid "Rename Album"
msgstr "更改相簿名"

#: ../lib/albumItem.php:156
msgid "Reset Counter"
msgstr "計數器歸零"

#: ../lib/albumItem.php:167
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: ../lib/albumItem.php:175 ../popups/watermark_album.php:43
msgid "Watermark Album"
msgstr "相簿加入浮水印"

#: ../lib/albumItem.php:184 ../view_comments.php:30 ../view_comments.php:39
msgid "View Comments"
msgstr "檢視評論"

#: ../lib/albumItem.php:194
#, fuzzy
msgid "Cop_y"
msgstr "拷貝%s"

#: ../lib/albumItem.php:203
#, fuzzy
msgid "_Reorder"
msgstr "重排%s"

#: ../lib/albumItem.php:209
#, fuzzy
msgid "Mo_ve"
msgstr "影片"

#: ../lib/albumItem.php:217
#, fuzzy
msgid "Set as high_light"
msgstr "封面相片"

#: ../lib/albumItem.php:226
#, fuzzy
msgid "Change Ow_ner"
msgstr "更改擁有者"

#: ../lib/albumItem.php:232
#, fuzzy, php-format
msgid "Feature %s"
msgstr "刪除%s"

#: ../lib/albumItem.php:244
#, fuzzy
msgid "_Unhide"
msgstr "隱藏"

#: ../lib/albumItem.php:251
#, fuzzy
msgid "_Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../lib/albumItem.php:286
#, fuzzy
msgid "Photo _properties"
msgstr "檔案屬性"

#: ../lib/albumItem.php:299
#, fuzzy
msgid "Send photo as e_Card"
msgstr "以信件通知我密碼"

#: ../lib/albumItem.php:311
#, php-format
msgid "%s actions"
msgstr "%s指令"

#: ../lib/albumItem.php:332
#, fuzzy
msgid "Delete comment"
msgstr "刪除評論"

#: ../lib/albumItem.php:467
#, fuzzy, php-format
msgid "Generated caption. Type: %s"
msgstr "修改說明"

#: ../lib/albumItem.php:517
#, php-format
msgid "Entering function: '%s'"
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:519
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing file: %s"
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../lib/albumItem.php:534
msgid "An Error occurred before extracting the archive. Temporary destination exists."
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:539
msgid "An Error occurred before extracting the archive. Temporary destination could not be created."
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:543
#, fuzzy
msgid "Extracting archive"
msgstr "執行:"

#: ../lib/albumItem.php:590
msgid "No Metadata"
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:596
#, php-format
msgid "%d file inside the archive was invalid."
msgid_plural "%d files inside the archive were invalid."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../lib/albumItem.php:610
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing %d valid file from the archive."
msgid_plural "Processing %d valid files from the archive."
msgstr[0] "處理本地端目錄 %s"
msgstr[1] "處理本地端目錄 %s"

#: ../lib/albumItem.php:659
#, php-format
msgid "Processing file #%d from archive. (Calling processNewImage)"
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:677
#, fuzzy
msgid "Start processing single file (image/movie not archive)."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../lib/albumItem.php:680
msgid "Extension is accepted."
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:682
#, fuzzy
msgid "Filename processing."
msgstr "影像前處理"

#: ../lib/albumItem.php:731
msgid "No caption given, generating it."
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:737
#, php-format
msgid "Adding %s"
msgstr "正在加入 %s"

#: ../lib/albumItem.php:762
msgid "Adding item failed. Please enable debug mode and redo the procedure to get more information."
msgstr ""

#: ../lib/albumItem.php:765
#, fuzzy, php-format
msgid "Need more help?  Look in the  %s%s FAQ%s."
msgstr "需要幫忙嗎? 請看 %s%s FAQ%s"

#: ../lib/albumItem.php:774
#, fuzzy, php-format
msgid "Skipping '%s' (can't handle '%s' format)"
msgstr "略過 %s (無法處理 %s 格式)"

#: ../lib/filesystem.php:109
#, fuzzy, php-format
msgid "extension of file %s is %s"
msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#: ../lib/filesystem.php:152
msgid "The path you try to use does not exist! Exiting Gallery"
msgstr ""

#: ../lib/filesystem.php:170
#, php-format
msgid "Parsing for csv data in file: %s"
msgstr ""

#: ../lib/filesystem.php:188
#, fuzzy
msgid "csv result:"
msgstr "評比結果："

#: ../lib/filesystem.php:209
#, php-format
msgid "Extracting: %s failed. Not able create the folder to extract the archive in."
msgstr ""

#: ../lib/filesystem.php:217
#, fuzzy, php-format
msgid "Extracting: %s with %s"
msgstr "執行:"

#: ../lib/filesystem.php:234
#, php-format
msgid "%s with extension %s is not an supported archive."
msgstr ""

#: ../lib/filesystem.php:278
#, fuzzy, php-format
msgid "Getting Exif from: %s"
msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#: ../lib/filesystem.php:355
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to upload from local directories."
msgstr "您未被允許進行此動作. "

#: ../lib/filesystem.php:371
#, php-format
msgid "%s is not in the list of allowed uploadpathes. Skipping."
msgstr ""

#: ../lib/filesystem.php:387
#, fuzzy, php-format
msgid "Could not open lock file (%s) for writing!"
msgstr "無法開啟這個鎖定檔 (%s)! "

#: ../lib/filesystem.php:392
#, php-format
msgid "Could not acquire lock (%s)!"
msgstr "無法要求鎖定 (%s)! "

#: ../lib/stats.php:31
#, php-format
msgid "Recursing album: %s"
msgstr "Recursing album: %s"

#: ../lib/stats.php:67
msgid "Read cache num photos lock failed."
msgstr "Read cache num photos lock failed."

#: ../lib/stats.php:91
#, php-format
msgid "Album name : %s ; index: %s"
msgstr "Album name : %s ; index: %s"

#: ../lib/stats.php:103 ../lib/stats.php:142
msgid "Read cache lock failed."
msgstr "Read cache lock failed."

#: ../lib/stats.php:249
msgid "add comment"
msgstr "新增評論"

#: ../lib/stats.php:261
msgid "add vote"
msgstr "新增評比"

#: ../lib/stats.php:365
#, fuzzy, php-format
msgid "Owned by: %s"
msgstr "擁有著："

#: ../lib/stats.php:397 ../popups/edit_caption.php:216
#, fuzzy
msgid "Capture date:"
msgstr "建立日期："

#: ../lib/stats.php:413
#, fuzzy
msgid "Upload date:"
msgstr "上傳日期："

#: ../lib/stats.php:430
msgid "Viewed:"
msgstr "點閱： "

#: ../lib/stats.php:440
#, fuzzy
msgid "Never viewed"
msgstr "最多人點閱"

#: ../lib/stats.php:437
#, fuzzy, php-format
msgid "Once"
msgid_plural "%d times"
msgstr[0] "開啟"
msgstr[1] "開啟"

#: ../lib/stats.php:448
msgid "Votes:"
msgstr "評比："

#: ../lib/stats.php:462
msgid "not rated"
msgstr "無分數"

#: ../lib/stats.php:476
msgid "Rating:"
msgstr "得分："

#: ../lib/usage.php:79
#, php-format
msgid "Space used per album :: Sorted by %s"
msgstr ""

#: ../lib/usage.php:83 ../lib/usage.php:132
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "使用者名稱"

#: ../lib/usage.php:84
#, fuzzy
msgid "Disk usage main album"
msgstr "相簿的幻燈片輪播"

#: ../lib/usage.php:85
#, fuzzy
msgid "Subalbums"
msgstr "子相簿"

#: ../lib/usage.php:129
#, php-format
msgid "Space used by users :: Sorted by %s"
msgstr ""

#: ../lib/usage.php:133
msgid "Disk usage"
msgstr ""

#: ../login.php:64
msgid "This account is locked due too much wrong login attempts. Wait for automatic unlock, or contact an administrator."
msgstr ""

#: ../login.php:90
msgid "SUCCEEDED"
msgstr "登入成功"

#: ../login.php:97 ../login.php:109
#, fuzzy
msgid "Invalid username or password."
msgstr "使用者或密碼無效"

#: ../login.php:121
#, fuzzy
msgid "Please enter username and password!"
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../login.php:127
#, fuzzy
msgid "Please enter <i>your</i> username."
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../login.php:136
msgid "New password request"
msgstr "取得新密碼"

#: ../login.php:137
#, php-format
msgid "Someone requested a new password for user %s from Gallery '%s' on %s. You can create a password by visiting the link below. If you didn't request a password, please ignore this mail. "
msgstr "某人在 Gallery '%2$s' %3$s 中要求使用者 %1$s 的新密碼， 你可以由以下連結建立 , 如果此要求並非由您所提出請直接忽略本信件。"

#: ../login.php:138
#, php-format
msgid "Click to reset your password: %s"
msgstr "點此處重新設定密碼: %s"

#: ../login.php:140
#, php-format
msgid "New password request %s"
msgstr "要求新密碼 %s"

#: ../login.php:148
#, fuzzy
msgid "Email could not be sent."
msgstr "信件沒有寄出"

#: ../login.php:150
#, fuzzy, php-format
msgid "Please contact %s administrators for a new password."
msgstr "無法傳送信件，請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#: ../login.php:159
#, fuzzy, php-format
msgid "If there is a valid email-address for this user, then an email has been sent to the address stored for %s.  Follow the instructions to change your password.  If you do not receive this email, please contact the Gallery administrators."
msgstr "一封提醒信件已經送往 %s。請依照指令更改密碼，假使您未收到此信件，請聯絡您的 Gallery 管理者。"

#: ../login.php:169 ../login.php:179 ../login.php:196
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../login.php:189
msgid "Logging in gives you greater permission to view, create, modify and delete albums."
msgstr "登入之後才可以有更多權限檢視、建立、修改以及刪除相簿。"

#: ../login.php:204 ../publish_xp.php:116
#, fuzzy
msgid "_Password"
msgstr "管理者密碼"

#: ../login.php:209
#, fuzzy
msgid "_Login"
msgstr "登入"

#: ../login.php:222
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ../login.php:227 ../popups/manage_users.php:106
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../login.php:229
#, fuzzy
msgid "_Send me my password"
msgstr "以信件通知我密碼"

#: ../login.php:241
msgid "No account at all?"
msgstr ""

#: ../login.php:243
msgid "_Register a new account."
msgstr ""

#: ../new_password.php:32
msgid "Make New Password"
msgstr "產生新密碼"

#: ../new_password.php:49
#, fuzzy
msgid "The recovery password is not the expected value, please try again."
msgstr "回復密碼不符，請重新輸入"

#: ../new_password.php:60
msgid "You must provide your new password."
msgstr "您必須提供新密碼。"

#: ../new_password.php:63 ../popups/user_preferences.php:74
#, fuzzy
msgid "Passwords did not match!"
msgstr "密碼不符！"

#: ../new_password.php:75 ../popups/user_preferences.php:44
#, php-format
msgid "%s contained invalid data, sanitizing input."
msgstr ""

#: ../new_password.php:80 ../popups/register.php:88
#: ../popups/user_preferences.php:86
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您一定要輸入有效的電子信箱位址"

#: ../new_password.php:107
#, fuzzy
msgid "The password was successfully saved."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../new_password.php:109
#, fuzzy
msgid "Go to Gallery"
msgstr "回Gallery"

#: ../new_password.php:128 ../popups/user_preferences.php:140
msgid "You can change your user information here."
msgstr "您可以在這邊更改個人資訊。"

#: ../new_password.php:129
msgid "You must enter the new password twice."
msgstr "請輸入新密碼兩次。"

#: ../new_password.php:140 ../popups/album_permissions.php:157
#: ../popups/edit_caption.php:219 ../popups/edit_field.php:62
#: ../popups/edit_watermark.php:125 ../popups/item_owner.php:90
#: ../popups/modify_group.php:185 ../popups/modify_user.php:165
#: ../popups/rearrange.php:149 ../popups/rearrange.php:204
#: ../popups/user_preferences.php:160 ../popups/watermark_album.php:134
#, fuzzy
msgid "_Save"
msgstr "儲存"

#: ../new_password.php:141
#, fuzzy
msgid "C_ancel"
msgstr "取消"

#: ../poll_results.php:35 ../poll_results.php:54 ../poll_results.php:75
msgid "Poll Results"
msgstr "評比結果"

#: ../poll_results.php:36 ../popups/add_comment.php:39
#: ../popups/add_photos_frame.php:34 ../popups/add_photos.php:34
#: ../popups/administer_startpage.php:30 ../popups/album_permissions.php:55
#: ../popups/copy_photo.php:47 ../popups/create_group.php:35
#: ../popups/create_user.php:33 ../popups/delete_album.php:36
#: ../popups/delete_group.php:33 ../popups/delete_item.php:54
#: ../popups/delete_user.php:29 ../popups/download.php:34
#: ../popups/edit_appearance.php:34 ../popups/edit_caption.php:42
#: ../popups/edit_field.php:40 ../popups/edit_thumb.php:53
#: ../popups/edit_watermark.php:56 ../popups/featured-item.php:39
#: ../popups/item_owner.php:43 ../popups/manage_groups.php:30
#: ../popups/manage_users.php:30 ../popups/modify_group.php:35
#: ../popups/modify_user.php:36 ../popups/move_albumitem.php:53
#: ../popups/move_rootalbum.php:40 ../popups/rearrange.php:27
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:38 ../popups/rebuild_thumbs.php:38
#: ../popups/recreate_captions.php:37 ../popups/rename_album.php:29
#: ../popups/reset_votes.php:43 ../popups/resize_photo.php:53
#: ../popups/rotate_photo.php:47 ../popups/save_photos.php:53
#: ../popups/sort_album.php:37 ../popups/upgrade_album.php:58
#: ../popups/user_preferences.php:35 ../popups/view_photo_properties.php:37
#: ../popups/watermark_album.php:51
msgid "You are not allowed to perform this action!"
msgstr "您未被允許進行此動作. "

#: ../poll_results.php:59
#, fuzzy
msgid "_Return to album"
msgstr "返回相簿"

#: ../poll_results.php:125 ../popups/upgrade_album.php:73
#: ../popups/upgrade_album.php:98 ../view_album.php:259 ../view_album.php:478
#: ../view_album.php:485
#, php-format
msgid "Album: %s"
msgstr "相簿：%s"

#: ../poll_results.php:147
msgid "Results Breakdown"
msgstr "結果分析"

#: ../poll_results.php:153
#, fuzzy
msgid "No votes so far."
msgstr "訊息"

#: ../popups/add_comment.php:32 ../popups/add_comment.php:38
#: ../popups/add_comment.php:52
#, fuzzy
msgid "Add comment"
msgstr "新增評論"

#: ../popups/add_comment.php:54
#, fuzzy
msgid "Enter your comment in the text box below."
msgstr "請在下面的框框中輸入您的評論. "

#: ../popups/add_photos_frame.php:33 ../popups/add_photos.php:33
#: ../popups/add_photos.php:60 ../popups/save_photos.php:41
#: ../popups/save_photos.php:52
#, fuzzy
msgid "Add items"
msgstr "新增檔案"

#: ../popups/add_photos_frame.php:42
msgid "Add Photos"
msgstr "增加多張相片"

#: ../popups/add_photos.php:77
msgid "Applet"
msgstr "Applet"

#: ../popups/add_photos.php:80
msgid "Applet (big)"
msgstr "Applet (完整)"

#: ../popups/add_photos.php:84
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: ../popups/add_photos.php:85
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../popups/add_photos.php:86
#, fuzzy
msgid "From Local Server"
msgstr "使用其他的 SMTP 伺服器"

#: ../popups/administer_startpage.php:29 ../popups/administer_startpage.php:56
#, fuzzy
msgid "Administer startpage"
msgstr "Administrator"

#: ../popups/administer_startpage.php:37
#, fuzzy
msgid "Rebuild highlights"
msgstr "沒有封面相片"

#: ../popups/administer_startpage.php:39
msgid "Recreate all highlights according to the setting in Config Wizard.<br>(Starts immediately)"
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:43
#, fuzzy
msgid "Album Order"
msgstr "相簿"

#: ../popups/administer_startpage.php:45
msgid "Sort the albums on the startpage(s).<br>(Opens an option dialog)"
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:51
#, fuzzy
msgid "By (physical) name."
msgstr "根據檔案名稱"

#: ../popups/administer_startpage.php:52
msgid "By last reset date."
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:53
msgid "By creation date (works only with albums created with 1.5.2 or newer)."
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:78
msgid "Sort albums on startpage"
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:89 ../popups/sort_album.php:95
msgid "Sort Order:"
msgstr ""

#: ../popups/administer_startpage.php:91 ../popups/sort_album.php:102
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

#: ../popups/administer_startpage.php:92 ../popups/sort_album.php:103
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#: ../popups/administer_startpage.php:98 ../popups/sort_album.php:110
#, fuzzy
msgid "_Sort"
msgstr "排序"

#: ../popups/album_permissions.php:46 ../popups/album_permissions.php:54
msgid "Album Permissions"
msgstr "相簿權限"

#: ../popups/album_permissions.php:47
#, fuzzy
msgid "Invalid Request."
msgstr "不合法的使用者"

#: ../popups/album_permissions.php:92
msgid "Owner has been changed."
msgstr ""

#: ../popups/album_permissions.php:97
msgid "Owner was not changed, due to invalid User ID."
msgstr ""

#: ../popups/album_permissions.php:119
msgid "-- Special user --"
msgstr ""

#: ../popups/album_permissions.php:120
msgid "-- User --"
msgstr ""

#: ../popups/album_permissions.php:121
msgid "-- Groups --"
msgstr ""

#: ../popups/album_permissions.php:128
#, fuzzy, php-format
msgid "Album Permissions :: '%s'"
msgstr "相簿權限"

#: ../popups/album_permissions.php:154
msgid "Apply permissions to all sub-albums"
msgstr "套用權限到所有子相簿"

#: ../popups/album_permissions.php:158 ../popups/manage_groups.php:109
#: ../popups/manage_users.php:189 ../upgrade_users.php:56
#, fuzzy
msgid "_Done"
msgstr "完成"

#: ../popups/copy_photo.php:28
msgid "Copy Photo"
msgstr "拷貝相片"

#: ../popups/copy_photo.php:57
#, fuzzy
msgid "Invalid album selected."
msgstr "選擇到不合法的相簿：%s"

#: ../popups/copy_photo.php:63
msgid "Copying of subalbums not supported, sorry."
msgstr ""

#: ../popups/copy_photo.php:68
msgid "Please select the album where you want to copy the photo(s) to."
msgstr ""

#: ../popups/copy_photo.php:90 ../popups/move_albumitem.php:197
msgid "Creating Thumbnail"
msgstr "建立縮圖中"

#: ../popups/copy_photo.php:132
msgid "The copy process was done with success."
msgstr ""

#: ../popups/copy_photo.php:144
msgid "Skipping subalbum. Copying currently not supported."
msgstr ""

#: ../popups/copy_photo.php:150
msgid "Copy Again?"
msgstr ""

#: ../popups/copy_photo.php:158
msgid "Copy a range of photos to a new album:"
msgstr "拷貝部分相片檔案到新相簿中："

#: ../popups/copy_photo.php:159
msgid "To copy just one photo, make First and Last the same."
msgstr "如果只需拷貝一份檔案, 把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#: ../popups/copy_photo.php:160 ../popups/move_albumitem.php:345
msgid "Nested albums in this range will be ignored."
msgstr "不會移動範圍內的其他相簿"

#: ../popups/copy_photo.php:175 ../popups/move_albumitem.php:356
msgid "First"
msgstr "頭"

#: ../popups/copy_photo.php:176 ../popups/move_albumitem.php:357
msgid "Last"
msgstr "尾"

#: ../popups/copy_photo.php:177 ../popups/move_albumitem.php:358
msgid "New Album"
msgstr "新的相簿"

#: ../popups/copy_photo.php:187
#, fuzzy
msgid "Cop_y to Album"
msgstr "拷貝到該相簿！"

#: ../popups/copy_photo.php:188 ../popups/edit_appearance.php:327
#: ../popups/edit_caption.php:221 ../popups/item_owner.php:91
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:54
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:77 ../popups/rebuild_thumbs.php:56
#: ../popups/rebuild_thumbs.php:74 ../popups/recreate_captions.php:74
#: ../popups/rotate_photo.php:148 ../popups/watermark_album.php:57
#: ../popups/watermark_album.php:136
#, fuzzy
msgid "_Close"
msgstr "關閉"

#: ../popups/copy_photo.php:195 ../popups/move_albumitem.php:380
#, php-format
msgid "WARNING: Some of the albums need to be upgraded to the current version of %s."
msgstr "警告: 有些相簿的資料需要更新到目前版本 %s. "

#: ../popups/copy_photo.php:196 ../popups/move_albumitem.php:382
msgid "Upgrade now"
msgstr "開始更新"

#: ../popups/create_group.php:49
#, fuzzy
msgid "Create Gallery Group"
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/create_group.php:65
#, php-format
msgid "Group '%s' created.<br>You can now create another group if you want."
msgstr ""

#: ../popups/create_group.php:70
#, fuzzy
msgid "Create a new Gallery usergroup here."
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/create_group.php:81
msgid "Name of the group"
msgstr ""

#: ../popups/create_group.php:85
msgid "Some descriptive text (optional)"
msgstr ""

#: ../popups/create_group.php:94
#, fuzzy
msgid "_Create group"
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/create_group.php:95
msgid "Back to groupmanagement"
msgstr ""

#: ../popups/create_group.php:97 ../popups/delete_group.php:124
msgid "Go to _usermanagement"
msgstr ""

#: ../popups/create_user.php:32 ../popups/create_user.php:57
#: ../popups/create_user.php:119
msgid "Create User"
msgstr "建立使用者"

#: ../popups/create_user.php:46 ../popups/modify_user.php:60
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密碼不符！"

#: ../popups/create_user.php:75
#, php-format
msgid "User %s created"
msgstr "使用者 %s 建立成功"

#: ../popups/create_user.php:88 ../popups/multi_create_user.php:118
#, fuzzy, php-format
msgid "New user '%s' has been registered by %s.  Gallery has sent a notification email to %s."
msgstr "%s 已由 %s 註冊完畢，將傳送電子信件到 %s。"

#: ../popups/create_user.php:96 ../popups/multi_create_user.php:128
msgid "Gallery Registration"
msgstr "Gallery 註冊"

#: ../popups/create_user.php:99
#, php-format
msgid "Email sent to %s."
msgstr "信件已寄出至 %s。"

#: ../popups/create_user.php:106
#, fuzzy
msgid "Create a_nother user"
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/create_user.php:107 ../popups/modify_user.php:166
#: ../popups/multi_create_user.php:149 ../popups/multi_create_user.php:196
msgid "_Back to usermanagement"
msgstr ""

#: ../popups/create_user.php:135
msgid "Create a new user here."
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/create_user.php:149
#, fuzzy
msgid "Create user"
msgstr "建立使用者"

#: ../popups/create_user.php:150 ../popups/delete_user.php:81
msgid "Back to usermanagement"
msgstr ""

#: ../popups/delete_album.php:27 ../tools/validate_albums.php:45
msgid "Delete Album"
msgstr "刪除相簿"

#: ../popups/delete_album.php:49 ../popups/delete_item.php:88
msgid "Do you really want to delete this album?"
msgstr "您確定要刪除該相簿？"

#: ../popups/delete_group.php:32 ../popups/delete_group.php:83
msgid "Delete Gallery usergroup"
msgstr ""

#: ../popups/delete_group.php:65
#, fuzzy, php-format
msgid "Successfully deleted %d group."
msgid_plural "Successfully deleted %d groups."
msgstr[0] "成功更新使用者資料。"
msgstr[1] "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/delete_group.php:72
#, fuzzy, php-format
msgid "%d not successfully deleted."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/delete_group.php:79
#, fuzzy
msgid "No groups deleted."
msgstr "沒有指定檔案"

#: ../popups/delete_group.php:86
#, fuzzy
msgid "Groups can have special permissions in each album."
msgstr "使用者可以在每個相簿有不同的權限"

#: ../popups/delete_group.php:87
#, fuzzy
msgid "If you delete this group, any such permissions go away."
msgid_plural "If you delete these groups, any permissions will go away."
msgstr[0] "如果您刪除這個使用者，所有的權限將會一併刪除。"
msgstr[1] "如果您刪除這些使用者，所有的權限將會一併刪除。"

#: ../popups/delete_group.php:88
#, fuzzy
msgid "Deleted groups cannot be recovered."
msgstr "使用者無法重新建立。"

#: ../popups/delete_group.php:89
#, fuzzy
msgid "Even if this group is recreated, those permissions are gone."
msgid_plural "Even if you recreate one of those groups, the permissions are gone."
msgstr[0] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"
msgstr[1] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"

#: ../popups/delete_group.php:102
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete group:"
msgid_plural "Do you really want to delete these groups:"
msgstr[0] "您確定要刪除使用者 "
msgstr[1] "您確定要刪除使用者 "

#: ../popups/delete_group.php:117
#, fuzzy
msgid "No groups selected for deletion."
msgstr "沒有指定檔案"

#: ../popups/delete_group.php:122
msgid "Back to _group management"
msgstr ""

#: ../popups/delete_item.php:28
#, fuzzy
msgid "Delete album item"
msgstr "刪除相簿"

#: ../popups/delete_item.php:78
msgid "It seems you double clicked the delete button, or refreshed this dialog in an other way. If you really want to delete THIS item, press delete again."
msgstr ""

#: ../popups/delete_item.php:94
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this item?"
msgstr "您確定要刪除該相簿？"

#: ../popups/delete_user.php:28 ../popups/delete_user.php:43
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: ../popups/delete_user.php:47
#, fuzzy
msgid "You can't delete your own account! It was removed from the list."
msgstr "您不能刪除自己的帳號！"

#: ../popups/delete_user.php:53
msgid "Users can have special permissions in each album."
msgstr "使用者可以在每個相簿有不同的權限"

#: ../popups/delete_user.php:54
msgid "If you delete this user, any such permissions go away."
msgid_plural "If you delete these users, any permissions will go away."
msgstr[0] "如果您刪除這個使用者，所有的權限將會一併刪除。"
msgstr[1] "如果您刪除這些使用者，所有的權限將會一併刪除。"

#: ../popups/delete_user.php:55
#, fuzzy
msgid "Deleted users cannot be recovered."
msgstr "使用者無法重新建立。"

#: ../popups/delete_user.php:56
msgid "Even if this user is recreated, those permissions are gone."
msgid_plural "Even if you recreate one of those users, the permissions are gone."
msgstr[0] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"
msgstr[1] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"

#: ../popups/delete_user.php:67
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete user:"
msgid_plural "Do you really want to delete these users:"
msgstr[0] "您確定要刪除使用者 "
msgstr[1] "您確定要刪除使用者 "

#: ../popups/delete_user.php:77
#, fuzzy
msgid "No user available for deletion."
msgstr "代表有評論喔。"

#: ../popups/do_command.php:45 ../popups/do_command.php:50
msgid "Attempted security breach."
msgstr "試著尋找安全性漏洞. "

#: ../popups/do_command.php:60
#, fuzzy
msgid "Rebuilding thumbnails"
msgstr "重新建立縮圖"

#: ../popups/do_command.php:63
#, fuzzy
msgid "Performing operation..."
msgstr "進行操作中.."

#: ../popups/do_command.php:76
#, fuzzy, php-format
msgid "Rebuilding highlight %s"
msgstr "重新建立縮圖"

#: ../popups/do_command.php:203
#, fuzzy
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../popups/do_command.php:205
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../popups/download.php:27 ../popups/download.php:33
#: ../popups/download.php:60
#, fuzzy
msgid "Download album as archive"
msgstr "沒有指定相簿"

#: ../popups/download.php:53
msgid "Zipdownload would work, but is disabled when debugging."
msgstr ""

#: ../popups/download.php:77
#, fuzzy, php-format
msgid "This album contains just one item in total."
msgid_plural "This album contains %d items in total."
msgstr[0] "1 個檔案在這個相簿裡面. "
msgstr[1] "%d 個檔案在這個相簿裡面. "

#: ../popups/download.php:78
#, fuzzy
msgid "No subalbums"
msgstr "尚無相簿"

#: ../popups/download.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "One subalbum"
msgid_plural "%d subalbums"
msgstr[0] "1 個子相簿"
msgstr[1] "%d 個子相簿"

#: ../popups/download.php:79
msgid "no photo/movie"
msgstr ""

#: ../popups/download.php:79
#, fuzzy, php-format
msgid "One photo/movie"
msgid_plural "%d photos/movies"
msgstr[0] "1 個評比"
msgstr[1] "%d 個評比"

#: ../popups/download.php:81
#, fuzzy, php-format
msgid "%s and %s."
msgstr "沒有設定 %s."

#: ../popups/download.php:84
#, php-format
msgid "Approximate size of zipfile: %s"
msgstr ""

#: ../popups/download.php:89
#, fuzzy
msgid "Full Version"
msgstr "版本"

#: ../popups/download.php:92
#, fuzzy
msgid "Resized Version"
msgstr "重新調整的影像尺寸"

#: ../popups/download.php:96
msgid "_Download"
msgstr ""

#: ../popups/download.php:102
msgid "This album is not empty, but contains no photo or movie! Download wouldn't make sense."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:36
msgid "Send this photo as eCard"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:41
#, fuzzy
msgid "Invalid element chosen."
msgstr "不正確的檔案"

#: ../popups/ecard_form.php:43 ../popups/ecard_form.php:51
#, fuzzy
msgid "_Close Window."
msgstr "關閉視窗"

#: ../popups/ecard_form.php:60
msgid "You have an e-card as attachment. Click to see."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:63
#, fuzzy
msgid "_Send eCard"
msgstr "以信件通知我密碼"

#: ../popups/ecard_form.php:66
msgid "Element index"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:67
msgid "Name of sender"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:68
msgid "Email of sender"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:69
msgid "Name of recipient"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:70
msgid "Email of recipient"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:71
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../popups/ecard_form.php:77
#, fuzzy, php-format
msgid "%s is not valid."
msgstr "%s 在此相簿中"

#: ../popups/ecard_form.php:83
msgid "The sender or recipient email adress is not valid."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:94
msgid "Couldn't load the ecard template. Please contact the Gallery admin!"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:106
msgid "Problem with sending the eCard. Please contact the Gallery admin!"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:140
msgid "Error: to send an eCard you need to fill out all fields."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:141
msgid "Please fill these fields:"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:145
#, fuzzy
msgid "- Your Name"
msgstr "訊息"

#: ../popups/ecard_form.php:152
#, fuzzy
msgid "- Your Email"
msgstr "訊息"

#: ../popups/ecard_form.php:157
msgid "- Recipient's Name"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:163
msgid "- Recipient's Email"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:168
#, fuzzy
msgid "- Your Message"
msgstr "訊息"

#: ../popups/ecard_form.php:172
#, php-format
msgid "Please fill all fields. Then click '%s' again."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:186
#, php-format
msgid "You have entered more than %d characters!"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:230
#, php-format
msgid "%s sent you an E-C@rd"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:234
msgid "Your info"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:236
msgid "Recipient's info"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:239 ../popups/ecard_form.php:241
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../popups/ecard_form.php:245 ../popups/ecard_form.php:247
#, fuzzy
msgid "E-Mail"
msgstr "傳送電子信件"

#: ../popups/ecard_form.php:253
msgid "Choose a Stamp"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:258
#, php-format
msgid "Stamp #%d"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:268
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:272
#, fuzzy
msgid "Your Message:"
msgstr "訊息"

#: ../popups/ecard_form.php:301
#, php-format
msgid "Your E-C@rd with the picture below has been sent to %s &lt;%s&gt;."
msgstr ""

#: ../popups/ecard_form.php:305
#, fuzzy
msgid "Close this window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../popups/ecard_preview.php:50
#, fuzzy
msgid "Gallery eCard"
msgstr "Gallery"

#: ../popups/ecard_preview.php:51
msgid "Gallery could not process your ecard! Please close this window and try again later, thanks!"
msgstr ""

#: ../popups/edit_appearance.php:27 ../popups/edit_appearance.php:33
#: ../popups/edit_appearance.php:254 ../popups/edit_appearance.php:261
msgid "Album Properties"
msgstr "相簿屬性"

#: ../popups/edit_appearance.php:67 ../popups/resize_photo.php:73
#, fuzzy, php-format
msgid "Problem with input of field '%s'. %s"
msgstr "%s 的信件位址有問題"

#: ../popups/edit_appearance.php:136
#, fuzzy, php-format
msgid "Warning: you have changed voters from %s to %s. It is advisable to reset the poll to remove all previous votes."
msgstr "警告: 您將可評比的人由 %s 改為 %s. 強烈建議您將評比歸零以移除先前的評比. "

#: ../popups/edit_appearance.php:137
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: ../popups/edit_appearance.php:138
msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

#: ../popups/edit_appearance.php:167
msgid "untitled field"
msgstr "無標題"

#: ../popups/edit_appearance.php:204
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../popups/edit_appearance.php:205
#, fuzzy
msgid "Alt text / Tooltip"
msgstr "Alt Text / onMouseOver"

#: ../popups/edit_appearance.php:238
#, fuzzy, php-format
msgid "Field %s:"
msgstr "欄位"

#: ../popups/edit_appearance.php:322
msgid "Apply values to nested albums (except album title and summary)."
msgstr "套用到同一層的相簿中 (除了標題跟摘要). "

#: ../popups/edit_appearance.php:325
#, fuzzy
msgid "_Apply"
msgstr "套用"

#: ../popups/edit_appearance.php:326
#, fuzzy
msgid "_Undo"
msgstr "重來"

#: ../popups/edit_caption.php:31 ../popups/edit_caption.php:41
#: ../popups/edit_caption.php:133 ../popups/edit_field.php:32
#: ../popups/edit_field.php:39
#, fuzzy
msgid "Edit texts"
msgstr "修改文字"

#: ../popups/edit_caption.php:60
#, fuzzy
msgid "Given capture date is not valid."
msgstr "指定的相簿： '%s' 錯誤"

#: ../popups/edit_caption.php:70
msgid "Given caption not valid."
msgstr ""

#: ../popups/edit_caption.php:80
msgid "Given description is not valid."
msgstr ""

#: ../popups/edit_caption.php:90
msgid "Given keyword(s) is/are not valid."
msgstr ""

#: ../popups/edit_caption.php:117
#, fuzzy
msgid "Successfully saved."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/edit_caption.php:123
#, fuzzy
msgid "Gallery was not able to save the data."
msgstr "Gallery 還沒有設定完成! "

#: ../popups/edit_caption.php:134
#, php-format
msgid "Edit texts for '<i>%s</i>'"
msgstr ""

#: ../popups/edit_caption.php:152
#, fuzzy
msgid "Fixed fields"
msgstr "無標題"

#: ../popups/edit_caption.php:156
msgid "Caption"
msgstr "說明"

#: ../popups/edit_caption.php:164
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: ../popups/edit_caption.php:179
#, fuzzy
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂欄位"

#: ../popups/edit_caption.php:220
#, fuzzy
msgid "Sav_e and Close"
msgstr "儲存且離開"

#: ../popups/edit_field.php:52
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "修改 %s"

#: ../popups/edit_field.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "Edit the %s and click %s when you're done."
msgstr "當您改好 %s 之後請按 %s 鈕"

#: ../popups/edit_field.php:56
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../popups/edit_thumb.php:42 ../popups/edit_thumb.php:52
#: ../popups/edit_thumb.php:150
msgid "Custom Thumbnail"
msgstr "自訂縮圖"

#: ../popups/edit_thumb.php:62
#, fuzzy
msgid "Recreating the Thumbnail..."
msgstr "重新製作縮圖..."

#: ../popups/edit_thumb.php:103
#, php-format
msgid "You see a downscaled preview. Its scalled from '%dx%d' to '%dx%d'"
msgstr ""

#: ../popups/edit_thumb.php:118
#, php-format
msgid "Cropping this image does not seem to make sense. Both sides should be at least %spx"
msgstr ""

#: ../popups/edit_thumb.php:144
#, php-format
msgid "Your fullsize image is over 500k (%s) and will slow down the cropper. To fix this you need a PHP with GD support."
msgstr ""

#: ../popups/edit_thumb.php:168
msgid "Choose which part of the image will compose your thumbnail:"
msgstr "選擇影像的一部份作為您的縮圖："

#: ../popups/edit_thumb.php:200 ../popups/save_photos.php:497
#, fuzzy
msgid "_Dismiss"
msgstr "關閉視窗"

#: ../popups/edit_watermark.php:41
msgid "Edit Watermark"
msgstr "編輯浮水印"

#: ../popups/edit_watermark.php:109
msgid "Your image is a gif. Watermarking on animated gifs is currently not supported. It will 'deface' and 'unanimate' your picture."
msgstr ""

#: ../popups/featured-item.php:38 ../popups/featured-item.php:73
#, fuzzy
msgid "Featured item"
msgstr "刪除%s"

#: ../popups/featured-item.php:49
#, fuzzy, php-format
msgid "Featured %s"
msgstr "刪除%s"

#: ../popups/featured-item.php:59
#, php-format
msgid "New featured %s saved."
msgstr ""

#: ../popups/featured-item.php:65
msgid "Could not write the cache file!"
msgstr ""

#: ../popups/featured-item.php:67
#, fuzzy, php-format
msgid "Make sure that the file %s in your albums folder is writeable for the webserver."
msgstr "含有您使用者資料的目錄(%s)無法寫入"

#: ../popups/featured-item.php:77
#, fuzzy
msgid "Invalid Parameters."
msgstr "不合法的使用者"

#: ../popups/item_owner.php:34 ../popups/item_owner.php:42
#: ../popups/item_owner.php:72
#, fuzzy
msgid "Item Owner"
msgstr "更改擁有者"

#: ../popups/item_owner.php:85
#, fuzzy
msgid "Owner: "
msgstr "擁有者："

#: ../popups/manage_groups.php:29 ../popups/manage_groups.php:71
#, fuzzy
msgid "Manage Groups"
msgstr "使用者管理"

#: ../popups/manage_groups.php:41
#, fuzzy
msgid "Please select a group"
msgstr "請選使用者"

#: ../popups/manage_groups.php:76
#, fuzzy
msgid "Manage Gallery usergroups"
msgstr "使用者管理"

#: ../popups/manage_groups.php:83
#, fuzzy
msgid "You can create, modify and delete Gallery usergroups here."
msgstr "您可以建立, 修改或者刪除使用者. "

#: ../popups/manage_groups.php:88
msgid "No groups found."
msgstr ""

#: ../popups/manage_groups.php:98
#, fuzzy
msgid "To select multiple groups for deletion, hold down the Control (PC) or Command (Mac) key while clicking."
msgstr "需要選取多位使用者（只有刪除時有用），壓住 Control(PC) 或 Command(Mac) 然後點選"

#: ../popups/manage_groups.php:103
#, fuzzy
msgid "Create _new group"
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/manage_groups.php:106 ../popups/manage_users.php:183
#, fuzzy
msgid "_Modify"
msgstr "修改"

#: ../popups/manage_users.php:29 ../popups/manage_users.php:140
#: ../popups/manage_users.php:150
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: ../popups/manage_users.php:52
msgid "Please select a user"
msgstr "請選使用者"

#: ../popups/manage_users.php:94
msgid "&lt;no group&gt;"
msgstr ""

#: ../popups/manage_users.php:100
msgid "&lt;No email set&gt;"
msgstr ""

#: ../popups/manage_users.php:103
#, fuzzy
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../popups/manage_users.php:103
#, fuzzy
msgid "no"
msgstr "雪"

#: ../popups/manage_users.php:108
#, fuzzy
msgid "Full name"
msgstr "名稱"

#: ../popups/manage_users.php:110
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "傳送電子信件"

#: ../popups/manage_users.php:112
msgid "Admin"
msgstr ""

#: ../popups/manage_users.php:114
#, fuzzy
msgid "Member of"
msgstr "會員資料"

#: ../popups/manage_users.php:118
msgid "Account is locked!"
msgstr ""

#: ../popups/manage_users.php:157
msgid "You can create, modify and delete users here."
msgstr "您可以建立, 修改或者刪除使用者. "

#: ../popups/manage_users.php:162
msgid "There are no users!  Create one."
msgstr "目前尚未有使用者! 建立一個吧. "

#: ../popups/manage_users.php:174
msgid "To select multiple users (only recognized for deletion), hold down the Control (PC) or Command (Mac) key while clicking."
msgstr "需要選取多位使用者（只有刪除時有用），壓住 Control(PC) 或 Command(Mac) 然後點選"

#: ../popups/manage_users.php:178
#, fuzzy
msgid "Create _new user"
msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#: ../popups/manage_users.php:180
#, fuzzy
msgid "_Bulk Create"
msgstr "批次建立"

#: ../popups/manage_users.php:186
#, fuzzy
msgid "_Unlock"
msgstr "重來"

#: ../popups/modify_group.php:34 ../popups/modify_group.php:112
#, fuzzy
msgid "Modify Group"
msgstr "修改使用者"

#: ../popups/modify_group.php:52
#, fuzzy
msgid "No valid group selected !"
msgstr "沒有指定檔案"

#: ../popups/modify_group.php:63
#, fuzzy
msgid "Gallery was not able to successfully read the group data."
msgstr "Gallery 還沒有設定完成! "

#: ../popups/modify_group.php:77
msgid "Groupname not valid."
msgstr ""

#: ../popups/modify_group.php:85
#, fuzzy
msgid "Description not valid."
msgstr "說明"

#: ../popups/modify_group.php:99
#, fuzzy
msgid "Group information succesfully updated."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/modify_group.php:105
#, fuzzy
msgid "Group information was not succesfully updated!"
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/modify_group.php:143
#, fuzzy
msgid "You can change any information about the group using this form."
msgstr "您可以在這個表格裡面修改使用者的任何資料. "

#: ../popups/modify_group.php:149
msgid "_Name of the group"
msgstr ""

#: ../popups/modify_group.php:150
msgid "Some _descriptive text (optional)"
msgstr ""

#: ../popups/modify_group.php:157
#, fuzzy
msgid "Available user"
msgstr "可使用的語言種類有"

#: ../popups/modify_group.php:159
#, fuzzy
msgid "Current members"
msgstr "建立使用者"

#: ../popups/modify_group.php:164
msgid "Add -->"
msgstr ""

#: ../popups/modify_group.php:166
#, fuzzy
msgid "<-- Remove"
msgstr "移除評比"

#: ../popups/modify_group.php:191
msgid "_Group management"
msgstr ""

#: ../popups/modify_group.php:193
#, fuzzy
msgid "_User management"
msgstr "使用者名稱"

#: ../popups/modify_user.php:35 ../popups/modify_user.php:146
msgid "Modify User"
msgstr "修改使用者"

#: ../popups/modify_user.php:94
#, fuzzy
msgid "User information succesfully updated."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/modify_user.php:100
#, fuzzy
msgid "User information was not succesfully updated!"
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/modify_user.php:111
msgid "Invalid user"
msgstr "不合法的使用者"

#: ../popups/modify_user.php:150
msgid "You can change any information about the user using this form."
msgstr "您可以在這個表格裡面修改使用者的任何資料. "

#: ../popups/move_albumitem.php:30 ../popups/move_albumitem.php:46
#: ../popups/move_albumitem.php:52 ../popups/move_albumitem.php:64
#, fuzzy
msgid "Move item"
msgstr "搬移！"

#: ../popups/move_albumitem.php:72
#, fuzzy
msgid "Reorder Album"
msgstr "更改相簿順序"

#: ../popups/move_albumitem.php:72
#, fuzzy
msgid "Move Album"
msgstr "搬移相簿"

#: ../popups/move_albumitem.php:75
msgid "Reorder Photo"
msgstr "重排相片順序"

#: ../popups/move_albumitem.php:75
msgid "Move Photo"
msgstr "搬移相片"

#: ../popups/move_albumitem.php:90
#, fuzzy
msgid "You can't move items into the album they already exist in."
msgstr "不能移動相片到原有的位置。"

#: ../popups/move_albumitem.php:93
#, fuzzy
msgid "Invalid destination chosen."
msgstr "不正確的檔案"

#: ../popups/move_albumitem.php:96
#, php-format
msgid "You do not have the required permissions to write to %s!"
msgstr "您沒有權限移到 %s！"

#: ../popups/move_albumitem.php:167 ../popups/move_albumitem.php:287
#, fuzzy
msgid "You can't move an album into itself."
msgstr "您不能解除自己的權限"

#: ../popups/move_albumitem.php:179
#, fuzzy, php-format
msgid "Moving item #%d"
msgstr "移動相片 #"

#: ../popups/move_albumitem.php:241
msgid "- Creating New Album Highlight"
msgstr "- 建立新相簿的封面相片"

#: ../popups/move_albumitem.php:264
#, php-format
msgid "Skipping Album #%d"
msgstr "略過相簿 #%d"

#: ../popups/move_albumitem.php:304
#, fuzzy
msgid "Reorder this item within the album:"
msgstr "在這相簿中選擇新的位置："

#: ../popups/move_albumitem.php:306
#, php-format
msgid "Current Location is %s"
msgstr "目前位置在 %s"

#: ../popups/move_albumitem.php:314
msgid "Select the new location:"
msgstr "選擇新的位置："

#: ../popups/move_albumitem.php:322
#, fuzzy
msgid "Re_order it!"
msgstr "重排 !"

#: ../popups/move_albumitem.php:322 ../popups/move_rootalbum.php:155
#, fuzzy
msgid "_Move it!"
msgstr "搬移！"

#: ../popups/move_albumitem.php:328
msgid "Move the album to different position in your gallery:"
msgstr ""

#: ../popups/move_albumitem.php:342
msgid "Move a range of photos to a new album:"
msgstr "移動某些檔案到其他相簿中："

#: ../popups/move_albumitem.php:344
msgid "To move just one photo, make First and Last the same."
msgstr "如果只移動一份檔案, 把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#: ../popups/move_albumitem.php:371
msgid "Note: items that have votes will lose these votes when moved to another album"
msgstr "注意: 搬移至其他相簿後影像的評比將會消失"

#: ../popups/move_albumitem.php:374
#, php-format
msgid "Note: items that have votes will lose these votes if moved to an album without compatible polling.  Compatible albums are marked with an &quot;%s&quot;."
msgstr "注意: 如果影像移到不相容 (評比類型不同) 的相簿中將會遺失評比.  相容的相簿將會以 &quot;%s&quot; 做記號. "

#: ../popups/move_rootalbum.php:32 ../popups/move_rootalbum.php:39
#: ../popups/move_rootalbum.php:45
#, fuzzy
msgid "Move Top Album"
msgstr "搬移相簿"

#: ../popups/move_rootalbum.php:48
#, fuzzy
msgid "Reorder Top Album"
msgstr "更改相簿順序"

#: ../popups/move_rootalbum.php:60
msgid "You chose an invalid new parent album?"
msgstr ""

#: ../popups/move_rootalbum.php:101
msgid "Given start and end index are wrong?"
msgstr ""

#: ../popups/move_rootalbum.php:113
#, fuzzy, php-format
msgid "Select the new location of album: '%s%s%s'"
msgstr "選擇這個相簿的新存放位置"

#: ../popups/move_rootalbum.php:121
msgid "Your album will be moved into the album you choose below."
msgstr ""

#: ../popups/move_rootalbum.php:133
#, fuzzy
msgid "_Move to Album!"
msgstr "搬移到該相簿！"

#: ../popups/move_rootalbum.php:140
msgid "Your album will be moved to the position you choose below."
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:35 ../popups/multi_create_user.php:42
#: ../popups/multi_create_user.php:163
msgid "Create Multiple Users"
msgstr "建立多位使用者"

#: ../popups/multi_create_user.php:45
msgid "No file selected."
msgstr "沒有指定檔案"

#: ../popups/multi_create_user.php:51
#, php-format
msgid "Upload failed: %s."
msgstr "上傳失敗: %s."

#: ../popups/multi_create_user.php:66
#, php-format
msgid "Upload went fine, but the file is not readable, please make sure %s is accessable for your webserver. (Also check openbasedir restrictions.)"
msgstr "上傳完成後檔案卻無法讀取，請先確定您的伺服器可存取 %s （也一併檢查 openbasedir 是否有限制）"

#: ../popups/multi_create_user.php:96
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding %s (%s) with email: %s"
msgstr "正在加入 %s"

#: ../popups/multi_create_user.php:97 ../popups/multi_create_user.php:101
msgid "No fullname given"
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:100
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding %s (%s)"
msgstr "正在加入 %s"

#: ../popups/multi_create_user.php:110
#, php-format
msgid "Send email to %s"
msgstr "送信到 %s"

#: ../popups/multi_create_user.php:129
#, php-format
msgid "Problem with email to %s"
msgstr "%s 的信件位址有問題"

#: ../popups/multi_create_user.php:142
#, php-format
msgid "%s added, %s skipped"
msgstr "%s 位使用者已加入, %s 位略過"

#: ../popups/multi_create_user.php:143 ../popups/multi_create_user.php:144
#, php-format
msgid "1 user"
msgid_plural "%d users"
msgstr[0] "1 位使用者"
msgstr[1] "%d 位使用者"

#: ../popups/multi_create_user.php:165
msgid "Create multiple new users from a file."
msgstr "由一個檔案列表內建立新使用者群。"

#: ../popups/multi_create_user.php:195
#, fuzzy
msgid "_Create"
msgstr "建立"

#: ../popups/multi_create_user.php:202
msgid "Notes:"
msgstr "註解："

#: ../popups/multi_create_user.php:205
msgid "The members file should be one user per line, and the fields should be space separated."
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:206
msgid "Each line must be in one of these formats:"
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:208
msgid "<i>username emailaddress fullname</i>"
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:209
msgid "<i>username fullname</i>"
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:210
#, fuzzy
msgid "<i>username emailaddress</i>"
msgstr "寄信人的電子信箱地址"

#: ../popups/multi_create_user.php:212
msgid "Only username is required. Everything after the email address is the full name, so there can be spaces in it."
msgstr ""

#: ../popups/multi_create_user.php:216
msgid "The strings !!USERNAME!!, !!FULLNAME!! and !!PASSWORD!! will be substituted in the email with the values from the membership file.  An individual email will be sent to each member with a valid email address in the members file (if &quot;send emails&quot; checkbox is ticked)."
msgstr "!!USERNAME!!，!!FULLNAME!!和!!PASSWORD!!的字串將由使用者檔案內的適當對應值取代，如果勾選 &quot;傳送電子信件&quot; 選項，那麼將會在工作完成後傳送每一位使用者一封通知信件"

#: ../popups/progress_uploading.php:25
msgid "Uploading Photos"
msgstr "上傳相片中"

#: ../popups/progress_uploading.php:27
msgid "This page will go away automatically when the upload is complete.  Please be patient!"
msgstr "上傳結束時, 本視窗將會自動關閉, 請您耐心等候 :-)"

#: ../popups/rearrange.php:26
#, fuzzy
msgid "Rearrange Items"
msgstr "Recursing album: %s"

#: ../popups/rearrange.php:49
#, fuzzy, php-format
msgid "Rearrange items in album: %s"
msgstr "Recursing album: %s"

#: ../popups/rearrange.php:112
#, fuzzy, php-format
msgid "Rearrange Album: %s"
msgstr "Recursing album: %s"

#: ../popups/rearrange.php:116
msgid "Here you can rearrange your pictures easily. Just click on the item you want to reorder. Then click on the item at which position you want it to be."
msgstr ""

#: ../popups/rearrange.php:120
msgid "Meaning of the borderstyle"
msgstr ""

#: ../popups/rearrange.php:122
msgid "Picture"
msgstr ""

#: ../popups/rearrange.php:124
#, fuzzy
msgid "Subalbum"
msgstr "子相簿"

#: ../popups/rearrange.php:125
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "刪除"

#: ../popups/rearrange.php:129
msgid "Visible"
msgstr ""

#: ../popups/rearrange.php:130
#, fuzzy
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: ../popups/rearrange.php:160
#, php-format
msgid "******* Page %s *******"
msgstr ""

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:30
#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:37
#, fuzzy
msgid "Rebuilding capture dates"
msgstr "顯示建立日期"

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid "Rebuilding capture dates: %s"
msgstr "重新建立縮圖"

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:63
msgid "Here you can rebuild all capture dates of your photos."
msgstr ""

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:65
msgid "This is usefull when something went wrong, of you enabled jhead/exiftags after you upload items."
msgstr ""

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:69
#, fuzzy
msgid "Do you also want to rebuild the capture dates of items in subalbums?"
msgstr "您是否也希望重新建立子相簿中的縮圖？"

#: ../popups/rebuild_capture_dates.php:76 ../popups/rebuild_thumbs.php:73
#: ../popups/recreate_captions.php:73
#, fuzzy
msgid "_Start"
msgstr "執行"

#: ../popups/rebuild_thumbs.php:30 ../popups/rebuild_thumbs.php:37
#, fuzzy
msgid "Rebuilding Thumbnails"
msgstr "重新建立縮圖"

#: ../popups/rebuild_thumbs.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid "Rebuilding Thumbnails: %s"
msgstr "重新建立縮圖"

#: ../popups/rebuild_thumbs.php:59
msgid "Here you can rebuild all thumbnails of your album. This is useful when thumbnails got broken, or you changed the thumnbail size / quality."
msgstr ""

#: ../popups/rebuild_thumbs.php:61
msgid "Custom thumbnails will not be reset to default. (Just resized, or rebuild)"
msgstr ""

#: ../popups/rebuild_thumbs.php:66
msgid "Do you also want to rebuild the thumbnails in subalbums?"
msgstr "您是否也希望重新建立子相簿中的縮圖？"

#: ../popups/recreate_captions.php:29 ../popups/recreate_captions.php:36
#, fuzzy
msgid "Recreate captions"
msgstr "修改說明"

#: ../popups/recreate_captions.php:41
#, fuzzy, php-format
msgid "Recreate captions for album: %s"
msgstr "選擇這個相簿的新存放位置"

#: ../popups/recreate_captions.php:48
#, fuzzy
msgid "Captions successfully recreated."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/recreate_captions.php:52
#, fuzzy
msgid "Captions not successfully recreated."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/recreate_captions.php:59
msgid "Choose the type you want to recreate the captions."
msgstr ""

#: ../popups/recreate_captions.php:64
#, fuzzy
msgid "Do you also want to recreate the captions in subalbums?"
msgstr "您是否也希望重新建立子相簿中的縮圖？"

#: ../popups/recreate_captions.php:73
#, fuzzy
msgid "_Start over"
msgstr "重來一次"

#: ../popups/register.php:36
#, fuzzy
msgid "Register new user"
msgstr "建立使用者 %s"

#: ../popups/register.php:40
msgid "This Gallery does not support self-registration by visitors."
msgstr "Gallery 未開啟訪客的自動申請註冊功能。"

#: ../popups/register.php:64
msgid "Your username contains invalid data!"
msgstr ""

#: ../popups/register.php:68
#, fuzzy
msgid "You must specify a username."
msgstr "您一定要輸入帳號"

#: ../popups/register.php:73
msgid "Your fullname contains invalid data!"
msgstr ""

#: ../popups/register.php:77
msgid "You must specify a name."
msgstr "您一定要輸入帳號"

#: ../popups/register.php:109
#, php-format
msgid "%s has registered.  Email has been sent to %s."
msgstr "%s 已經註冊, 信件將傳送到 %s。"

#: ../popups/register.php:115
msgid "Gallery Self Registration"
msgstr "自動申請 Gallery 帳號"

#: ../popups/register.php:117
#, php-format
msgid "An email has been sent to %s."
msgstr "信件已傳送到 %s。"

#: ../popups/register.php:119
msgid "Your account information is contained within the email."
msgstr "您的帳號資訊已經註明在電子信件內。"

#: ../popups/register.php:122
msgid "Email could not be sent.  Please contact gallery administrator to register on this site"
msgstr "電子信件無法傳送，請聯絡 Gallery 管理員以便在本站註冊"

#: ../popups/register.php:143
msgid "Your account information will be sent to the email address you provide."
msgstr "您的帳號資訊將以電子信件傳送到你提供的信箱位址。"

#: ../popups/register.php:148
#, fuzzy
msgid "_Send request"
msgstr "取得新密碼"

#: ../popups/rename_album.php:59
msgid "Your new foldername contained unallowed chars. They were removed. Please try again."
msgstr ""

#: ../popups/rename_album.php:97
msgid "There is already an album with that name!"
msgstr "已經存在一份同名的相簿了喔！"

#: ../popups/rename_album.php:115
msgid "What do you want to name this album?"
msgstr "請問您想更換的名稱？"

#: ../popups/rename_album.php:117
msgid "The name cannot contain any of the following characters"
msgstr "其中不可包含下列字元："

#: ../popups/rename_album.php:118
msgid "or"
msgstr "或者"

#: ../popups/rename_album.php:118
msgid "spaces"
msgstr "空白"

#: ../popups/rename_album.php:120
#, fuzzy
msgid "Those characters are not allowed in your new album name."
msgstr "這些字元將會被系統忽略。"

#: ../popups/rename_album.php:125
msgid "New name for album folder:"
msgstr ""

#: ../popups/rename_album.php:132
#, fuzzy
msgid "_Rename"
msgstr "更名"

#: ../popups/rename_album.php:140
msgid "This it not the title of the album, its the filename of the directory on your webserver. The name is also used in the url."
msgstr ""

#: ../popups/reset_votes.php:32
msgid "Reset Voting"
msgstr "評比歸零"

#: ../popups/reset_votes.php:60
#, fuzzy, php-format
msgid "Do you really want to remove all votes from album '%s'?"
msgstr "您確定要移除 %s 裡的所有評比嗎？"

#: ../popups/reset_votes.php:65
#, fuzzy
msgid "_Remove Votes"
msgstr "移除評比"

#: ../popups/resize_photo.php:30
msgid "Resize Photo"
msgstr "調整相片大小"

#: ../popups/resize_photo.php:33
#, fuzzy
msgid "Resize all Photos"
msgstr "調整相片大小"

#: ../popups/resize_photo.php:93
msgid "Resizing 1 photo..."
msgstr "調整 1 張相片中..."

#: ../popups/resize_photo.php:110
#, fuzzy
msgid "This will resize your original, or intermediate photos so that the longest side of the photo is equal to the target size below and the filesize will be close to the chosen size."
msgstr "重新調整您的相片大小, 最長邊將會變為您指定的長度, 而檔案大小試著接近您所指定的值. "

#: ../popups/resize_photo.php:127
#, fuzzy
msgid "Resizing"
msgstr "一般"

#: ../popups/resize_photo.php:129
msgid "Which version of your image do you want to resize?"
msgstr ""

#: ../popups/resize_photo.php:133
msgid "intermediate"
msgstr ""

#: ../popups/resize_photo.php:133 ../view_photo.php:357
msgid "full"
msgstr "原始"

#: ../popups/resize_photo.php:141
msgid "Unlikely to the change of the intermediate version, this can NOT BE UNDONE."
msgstr ""

#: ../popups/resize_photo.php:146
msgid "What target size do you want?"
msgstr ""

#: ../popups/resize_photo.php:151
msgid "Target filesize"
msgstr "目標檔案大小"

#: ../popups/resize_photo.php:156
msgid "Maximum side length in pixels"
msgstr "最長邊長度 (單位：像素)"

#: ../popups/resize_photo.php:171
msgid "(manual value)"
msgstr "(自訂值)"

#: ../popups/resize_photo.php:184
msgid "Apply to nested albums ?"
msgstr "套用到同一層的相簿中？"

#: ../popups/resize_photo.php:189
#, fuzzy
msgid "Change _Size"
msgstr "更改大小"

#: ../popups/resize_photo.php:199
#, fuzzy
msgid "Removing"
msgstr "評比歸零"

#: ../popups/resize_photo.php:202
msgid "Use only the original picture? Click button to remove all resized."
msgstr ""

#: ../popups/resize_photo.php:203
#, fuzzy
msgid "Get _rid of resized"
msgstr "保持原來大小"

#: ../popups/rotate_photo.php:29 ../popups/rotate_photo.php:37
#: ../popups/rotate_photo.php:46 ../popups/rotate_photo.php:107
#: ../popups/rotate_photo.php:114
msgid "Rotate/Flip Photo"
msgstr "旋轉/翻轉 相片"

#: ../popups/rotate_photo.php:56
#, fuzzy
msgid "Clockwise 90&deg;"
msgstr "順時針轉"

#: ../popups/rotate_photo.php:62
msgid "180&deg;"
msgstr ""

#: ../popups/rotate_photo.php:68
#, fuzzy
msgid "Counter-Clockwise 90&deg;"
msgstr "逆時針轉"

#: ../popups/rotate_photo.php:74
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ../popups/rotate_photo.php:80
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ../popups/rotate_photo.php:88
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: ../popups/rotate_photo.php:93
msgid "Flip"
msgstr "翻轉"

#: ../popups/rotate_photo.php:119
msgid "Rotating/Flipping photo."
msgstr "旋轉/翻轉 相片中"

#: ../popups/rotate_photo.php:121
msgid "(this may take a while)"
msgstr "(這需要花一點時間)"

#: ../popups/rotate_photo.php:134
msgid "Manipulate again?"
msgstr "再調整一次？"

#: ../popups/rotate_photo.php:140
msgid "How do you want to manipulate this photo?"
msgstr "您打算如何處理這張圖片呢？"

#: ../popups/save_photos.php:43
#, php-format
msgid "Invalid Request. Please go back to %s."
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:80
msgid "Processing and Saving Photos"
msgstr "處理並儲存檔案"

#: ../popups/save_photos.php:85
msgid "Fetching Urls..."
msgstr "抓取 Url 中..."

#: ../popups/save_photos.php:121
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing '%s' as a local directory."
msgstr "處理本地端目錄 %s"

#: ../popups/save_photos.php:163
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing '%s' as file or URL."
msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#: ../popups/save_photos.php:188
#, fuzzy
msgid "local file"
msgstr "記錄到一個檔案"

#: ../popups/save_photos.php:222
#, fuzzy
msgid "Could not open as URL, file or directory."
msgstr "無法開啟目錄：%s"

#: ../popups/save_photos.php:228
#, fuzzy, php-format
msgid "Opened '%s' successfully"
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/save_photos.php:255
msgid "Copy file locally"
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:259
#, php-format
msgid "Parsing %s for images..."
msgstr "為影像 %s 解析..."

#: ../popups/save_photos.php:321
#, php-format
msgid "Found %d images"
msgstr "找到 %d 個影像"

#: ../popups/save_photos.php:332
msgid "Metainfo found."
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:344
msgid "Metainfo found"
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:409
#, fuzzy, php-format
msgid "Processing %d element."
msgid_plural "Processing %d elements."
msgstr[0] "處理第 %d 份檔案..."
msgstr[1] "處理第 %d 份檔案..."

#: ../popups/save_photos.php:451
msgid "Extra fields:"
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:489
msgid "No images uploaded!"
msgstr "檔案上傳失敗！"

#: ../popups/save_photos.php:493
#, fuzzy
msgid "No images found at that place."
msgstr "上傳檔案到這個任何位置，"

#: ../popups/save_photos.php:509
msgid "Select the items you want to upload. To select multiple hold 'ctrl' (PC) or 'Command' (Mac)."
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:536
msgid "Some files with malicious characters are not listed. "
msgstr ""

#: ../popups/save_photos.php:543
#, php-format
msgid "%d meta file(s) found.  These files contain information about the images, such as titles and descriptions."
msgstr "發現%d個meta file. 這些檔案包含影像的資訊如標題和說明"

#: ../popups/save_photos.php:568
#, fuzzy
msgid "_Add Files"
msgstr "新增檔案"

#: ../popups/sort_album.php:28
msgid "Sort Album"
msgstr "相簿排序"

#: ../popups/sort_album.php:65
msgid "Select your sorting criteria for this album below"
msgstr "請於下方選擇排序的方法"

#: ../popups/sort_album.php:67
msgid "Warning:  This operation can't be undone."
msgstr "警告: 這個操作無法復原"

#: ../popups/sort_album.php:85
msgid "By Upload Date"
msgstr "根據上傳日期"

#: ../popups/sort_album.php:86
msgid "By Picture-Taken Date"
msgstr "根據檔案建立日期"

#: ../popups/sort_album.php:87
msgid "By Filename"
msgstr "根據檔案名稱"

#: ../popups/sort_album.php:88
msgid "By Number of Clicks"
msgstr "根據點閱數"

#: ../popups/sort_album.php:89
msgid "By Caption"
msgstr "根據評論數量"

#: ../popups/sort_album.php:90
msgid "By Number of Comments"
msgstr "根據評論數量"

#: ../popups/sort_album.php:91
msgid "Randomly"
msgstr "隨機的"

#: ../popups/sort_album.php:97
msgid "Just sort"
msgstr ""

#: ../popups/sort_album.php:98
#, fuzzy
msgid "Albums first"
msgstr "相簿標題"

#: ../popups/sort_album.php:99
msgid "Photos/Movies first"
msgstr ""

#: ../popups/stamp_preview.php:39
#, fuzzy
msgid "Poststamp preview"
msgstr "無法預覽"

#: ../popups/stamp_preview.php:43
msgid "Choose a stamp:"
msgstr ""

#: ../popups/upgrade_album.php:57 ../popups/upgrade_album.php:114
msgid "Upgrade Albums"
msgstr "相簿更新"

#: ../popups/upgrade_album.php:67
#, fuzzy
msgid "Total Progress:"
msgstr "進度"

#: ../popups/upgrade_album.php:69
#, fuzzy
msgid "Album Progress:"
msgstr "相簿屬性"

#: ../popups/upgrade_album.php:89
#, fuzzy
msgid "Statusbox"
msgstr "狀態碼"

#: ../popups/upgrade_album.php:90
#, fuzzy
msgid "Please ensure there are no errors."
msgstr "請確定%s是最新的版本"

#: ../popups/upgrade_album.php:133
msgid "All albums are up to date."
msgstr "所有的相簿都更新完成。"

#: ../popups/upgrade_album.php:136
#, fuzzy
msgid "Some albums in your gallery were created with an older version of the software and are out of date."
msgstr "下列這些相簿由舊版的 Gallery 所建立, 這個版本已經過期"

#: ../popups/upgrade_album.php:138 ../upgrade_users.php:33
msgid "This is not a problem!"
msgstr "但沒關係! "

#: ../popups/upgrade_album.php:140
msgid "We can upgrade them.  This may take some time for large albums but we'll try to keep you informed as we proceed."
msgstr "我們將為您進行資料的轉換, 對較大的相簿可能會花久一點的時間, 但是轉換過程中會隨時跟您回報現況"

#: ../popups/upgrade_album.php:142
msgid "None of your photos will be harmed in any way by this process."
msgstr "您的資料並不會在轉換過程中受到損壞. "

#: ../popups/upgrade_album.php:144 ../upgrade_users.php:38
msgid "Rest assured, that if this process takes a long time now, it's going to make your gallery run more efficiently in the future."
msgstr "如果這個程序花太久時間, 那麼休息一下吧, 這將會讓你的 Gallery 運作的更有效率"

#: ../popups/upgrade_album.php:147
#, php-format
msgid "The following albums need to be upgraded.  You can process them individually by clicking the upgrade link next to the album that you desire, or you can just %s."
msgstr "以下相簿需要更新, 您可以藉由點選旁邊的更新連結來個別升級, 或者 %s. "

#: ../popups/upgrade_album.php:148
msgid "upgrade them all at once"
msgstr "全部更新"

#: ../popups/upgrade_album.php:165
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: ../popups/upgrade_album.php:165
#, fuzzy, php-format
msgid "One item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "1 份檔案"
msgstr[1] "%d 份檔案"

#: ../popups/upgrade_album.php:173
msgid "upgrade"
msgstr "更新"

#: ../popups/upgrade_album.php:181
#, fuzzy
msgid "_Reload"
msgstr "重新讀取"

#: ../popups/user_preferences.php:34 ../popups/user_preferences.php:131
msgid "Change User Preferences"
msgstr "更改使用者設定"

#: ../popups/user_preferences.php:57
msgid "You are not allowed to change your username."
msgstr "您無法變更自己的帳號. "

#: ../popups/user_preferences.php:63
#, fuzzy
msgid "Incorrect password."
msgstr "密碼錯誤"

#: ../popups/user_preferences.php:69
msgid "You must provide your old password to change it."
msgstr "您必須提供先前的密碼來更改。"

#: ../popups/user_preferences.php:134
#, fuzzy
msgid "User successfully updated."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../popups/user_preferences.php:142
msgid "If you want to change your password, you must provide your old password and then enter the new one twice."
msgstr "如果您想更改密碼, 您必須輸入舊的密碼並且輸入兩次新的密碼. "

#: ../popups/user_preferences.php:145
msgid "You can change your username to any combination of letters and digits."
msgstr "您可以更改帳號, 帳號必須是由數字與英文所組成. "

#: ../popups/view_photo_properties.php:27
msgid "Photo Properties"
msgstr "檔案屬性"

#: ../popups/view_photo_properties.php:114
#: ../popups/view_photo_properties.php:132
msgid "Reload EXIF Data From File"
msgstr "重新載入 EXIF 資料"

#: ../popups/view_photo_properties.php:117
#: ../popups/view_photo_properties.php:135
msgid "(if the data is current, this will not appear to do anything)"
msgstr "(如果資料相同, 將不會更新)"

#: ../popups/watermark_album.php:48
#, fuzzy, php-format
msgid "Watermarking album :: %s"
msgstr "相簿加入浮水印"

#: ../popups/watermark_album.php:56
msgid "No items to watermark."
msgstr "沒有浮水印"

#: ../popups/watermark_album.php:72
#, fuzzy
msgid "Watermarking album ... (this may take a while)"
msgstr "(這需要花一點時間)"

#: ../popups/watermark_album.php:86
#, fuzzy
msgid "Watermarking done."
msgstr "浮水印圖案"

#: ../popups/watermark_album.php:107
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ../popups/watermark_album.php:115
msgid "No preview possible, as this album has no highlight set."
msgstr ""

#: ../popups/watermark_album.php:119
msgid "Keep in mind that watermarking on animated gifs is currently not supported and will 'deface &amp; unanimate' your pictures."
msgstr ""

#: ../publish_xp_docs.php:25
msgid "Publishing with Windows XP"
msgstr "使用 Windows XP 網頁發佈精靈"

#: ../publish_xp_docs.php:28
#, fuzzy
msgid "Windows XP comes with a nice feature that allows you to publish content from your desktop directly to a web service."
msgstr "Windows XP 設計了一個不錯的方法能將您的作品發表到網路上.  %s 也對這個功能提供了 <b>實驗性</b> 的支援"

#: ../publish_xp_docs.php:29
msgid "It's relatively easy to configure."
msgstr "使用的方法很簡單。"

#: ../publish_xp_docs.php:35
msgid "Step 1"
msgstr "第一步"

#: ../publish_xp_docs.php:39
#, php-format
msgid "Download the %sXP Configuration File%s"
msgstr "下載 %sXP 設定檔%s"

#: ../publish_xp_docs.php:41
#, php-format
msgid "Save this file on your PC and rename it %s."
msgstr "將這個檔案下載到您的電腦上並且更名為 %s。"

#: ../publish_xp_docs.php:43
msgid "If it asks you for confirmation about changing the file type, answer &quot;yes&quot;."
msgstr "如果系統問你是否確定要更改檔案類型, 請回答 &quot;是的&quot;. "

#: ../publish_xp_docs.php:45
msgid "Right click on this file and you should see a menu appear."
msgstr "在該檔案上按滑鼠右鍵, 你會看到有選單出現."

#: ../publish_xp_docs.php:47
msgid "Select the <b>Merge</b> option (this should be at the top of the menu)."
msgstr "選擇 <b>合併</b> (應該是在選單的最上面). "

#: ../publish_xp_docs.php:49
#, fuzzy
msgid "It will ask you if you want to import these values into your registry. Click &quot;ok&quot;."
msgstr "系統會問你是否要將裡面的資訊新增到登錄檔裡面。"

#: ../publish_xp_docs.php:51
msgid "It will tell you that the files were imported successfully."
msgstr "接著會出現已經成功匯入。"

#: ../publish_xp_docs.php:52
msgid "Click &quot;ok&quot; again."
msgstr "再點選 &quot;是&quot;。"

#: ../publish_xp_docs.php:57
msgid "Step 2"
msgstr "第二步"

#: ../publish_xp_docs.php:60
msgid "Open your Windows explorer and browse to a folder containing supported images."
msgstr "打開您的檔案總管, 找到包含 JPG 影像檔的資料夾"

#: ../publish_xp_docs.php:62
msgid "Select the image(s) or a folder and there should be a link on the left that says &quot;Publish this file to the web...&quot;"
msgstr "選擇影像, 在左方應該有個 link &quot;將這個檔案發佈到網站&quot; "

#: ../publish_xp_docs.php:64
msgid "Click this link and then follow the instructions to log into your Gallery, select an album and publish the image."
msgstr "點選這個連結並且照著螢幕上的指示登入您的 Gallery, 選擇相簿並發表您的影像. "

#: ../publish_xp_docs.php:70
msgid "Return to Add Photos"
msgstr "返回新增檔案頁"

#: ../publish_xp.php:29
#, fuzzy
msgid "Windows publishing wizard"
msgstr "Windows XP 網頁發佈精靈"

#: ../publish_xp.php:51
#, php-format
msgid "Publish Your Photos and Movies to %s."
msgstr "發表您的相片及影片至 %s。"

#: ../publish_xp.php:88
msgid "Username and Password are not correct."
msgstr "帳號與密碼並不正確。"

#: ../publish_xp.php:97
msgid "Please enter username and password."
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../publish_xp.php:107
#, php-format
msgid "Login to %s"
msgstr "登入 %s"

#: ../publish_xp.php:134 ../publish_xp.php:206
msgid "Select Album"
msgstr "選擇相簿"

#: ../publish_xp.php:135
msgid "Select the Album to which to Publish"
msgstr "選擇要發佈的相簿"

#: ../publish_xp.php:160
msgid "Use filenames as captions"
msgstr "使用檔名作為說明"

#: ../publish_xp.php:163
msgid "Create New Album"
msgstr "建立新相簿"

#: ../publish_xp.php:211 ../publish_xp.php:260
msgid "Not Logged In!"
msgstr "尚未登錄！"

#: ../publish_xp.php:218
msgid "No album specified!"
msgstr "沒有指定相簿！"

#: ../publish_xp.php:224
#, php-format
msgid "This user cannot add photos in %s."
msgstr "這個使用者無法在 %s 新增檔案。"

#: ../publish_xp.php:232 ../publish_xp.php:348
msgid "Press the 'Back' button and try again!"
msgstr "請按 '返回' 鈕再試一次！"

#: ../publish_xp.php:254
#, fuzzy
msgid "Create new album"
msgstr "建立新相簿"

#: ../publish_xp.php:268
msgid "User cannot create ROOT level album."
msgstr "使用者無法建立 頂層 相簿. "

#: ../publish_xp.php:279
#, php-format
msgid "User cannot create nested album in %s."
msgstr "使用者無法在 %s 建立相簿。"

#: ../publish_xp.php:285
msgid "No Parent Album Specified!"
msgstr "沒有指定上一層相簿！"

#: ../publish_xp.php:309
msgid "Enter New Album Title"
msgstr "請輸入新的相簿標題"

#: ../publish_xp.php:312
msgid "Select Parent Album"
msgstr "選擇上層相簿"

#: ../publish_xp.php:319
msgid "NEW TOP LEVEL ALBUM"
msgstr "新的頂層相簿"

#: ../publish_xp.php:398
msgid "Skipping file, as it contains malicious characters."
msgstr ""

#: ../publish_xp.php:483
msgid "Photo Upload"
msgstr "相片上傳"

#: ../publish_xp.php:483
msgid "Upload Photos to"
msgstr "上傳相片到"

#: ../rss.php:122
#, fuzzy
msgid "Gallery RSS feed"
msgstr "Gallery Root"

#: ../rss.php:273
msgid "no albums"
msgstr "尚無相簿"

#: ../rss.php:274
#, fuzzy
msgid "no photos"
msgstr "所有相片"

#: ../rss.php:274
#, fuzzy, php-format
msgid "1 photo"
msgid_plural "%d photos"
msgstr[0] "所有相片"
msgstr[1] "所有相片"

#: ../rss.php:276
#, fuzzy, php-format
msgid "%s in %s"
msgstr "沒有設定 %s."

#: ../search.php:55
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../search.php:153
msgid "Caption: "
msgstr "說明："

#: ../search.php:178
msgid "Matching Comments"
msgstr "符合的評論"

#: ../search.php:212
msgid "From Album"
msgstr "從相簿"

#: ../search.php:219
msgid "KEYWORDS"
msgstr "關鍵字"

#: ../search.php:237
#, php-format
msgid "Albums containing %s"
msgstr "相簿包含 %s"

#: ../search.php:238
msgid "No Album Matches"
msgstr "沒有相簿符合"

#: ../search.php:241
#, fuzzy, php-format
msgid "Photos containing %s in caption, comment or name."
msgstr "相片在說明或評論包含 %s"

#: ../search.php:242
msgid "No Photo Matches"
msgstr "沒有相片符合"

#: ../search.php:263
#, php-format
msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first."
msgstr "有些相簿沒有搜尋到, 因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#: ../search.php:265
#, fuzzy
msgid "Upgrade albums."
msgstr "相簿更新"

#: ../search.php:271
#, fuzzy
msgid "Search the Gallery's Album and Photo titles, descriptions and comments. Enter your search string in the text field above."
msgstr "在 Gallery 的相簿以及相片中的標題、描述與評論中尋找"

#: ../slideshow.php:94
#, fuzzy
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../slideshow.php:95
#, fuzzy
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../slideshow.php:96
#, fuzzy
msgid "Normal size"
msgstr "一般大小"

#: ../slideshow.php:97
#, fuzzy
msgid "Full size"
msgstr "原始大小"

#: ../slideshow.php:98
#, fuzzy
msgid "Forward direction"
msgstr "順向"

#: ../slideshow.php:99
#, fuzzy
msgid "Reverse direction"
msgstr "反向"

#: ../slideshow.php:100
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: ../slideshow.php:101
#, fuzzy
msgid "Loop:"
msgstr "循環"

#: ../slideshow.php:109
msgid "Fullscreen applet"
msgstr "全螢幕功能"

#: ../slideshow.php:112
msgid "Modern browsers"
msgstr "現代瀏覽器"

#: ../slideshow.php:115
msgid "Compatible but limited"
msgstr "可以使用但受到限制"

#: ../stats.php:80
msgid " - Images with the least votes"
msgstr " - 最少評比數的檔案"

#: ../stats.php:83
msgid " - Images with the most votes"
msgstr " - 最多評比數的檔案"

#: ../stats.php:89
msgid " - Bottom rated images"
msgstr " - 評比最低分"

#: ../stats.php:92
msgid " - Top rated images"
msgstr " - 評比最高分"

#: ../stats.php:98
msgid " - Oldest images first"
msgstr " - 最舊的檔案"

#: ../stats.php:102
msgid " - Latest added images"
msgstr " - 最新加入的檔案"

#: ../stats.php:108
msgid " - Oldest Capture Date"
msgstr " - 最舊的建立日期"

#: ../stats.php:111
msgid " - Latest Capture Date"
msgstr " - 最新的建立日期"

#: ../stats.php:117
msgid " - Oldest Comments"
msgstr " - 最舊評論"

#: ../stats.php:120
msgid " - Latest Comments"
msgstr " - 最新評論"

#: ../stats.php:125
msgid " - Random Images"
msgstr " - 隨機影像"

#: ../stats.php:132
msgid " - Images with the least views"
msgstr " - 最少人點閱的影像"

#: ../stats.php:135
msgid " - Images with the most views"
msgstr " - 最多人點閱的影像"

#: ../stats.php:307
#, php-format
msgid "Number Albums = %s"
msgstr "Number Albums = %s"

#: ../stats.php:318
#, php-format
msgid "Cache filename = %s ; enabled = %s ; expires = %s"
msgstr "Cache filename = %s ; enabled = %s ; expires = %s"

#: ../stats.php:330
#, php-format
msgid "Time now = %s ; Cache time = %s"
msgstr "Time now = %s ; Cache time = %s"

#: ../stats.php:345
msgid "Logged In - Disabling Cache"
msgstr ""

#: ../stats.php:351
msgid "Using cache"
msgstr "Using cache"

#: ../stats.php:351
msgid "Not using cache"
msgstr "Not using cache"

#: ../stats.php:352
msgid "Cache to be rebuilt"
msgstr "Cache to be rebuilt"

#: ../stats.php:352
#, fuzzy
msgid "Cache will not rebuild."
msgstr "Cache to be rebuilt"

#: ../stats.php:375
msgid "Version out of date."
msgstr "Version out of date."

#: ../stats.php:407
#, php-format
msgid "Checking album: %s"
msgstr "Checking album: %s"

#: ../stats.php:417
#, php-format
msgid "Reading info for photo index = %d , id = %d"
msgstr "Reading info for photo index = %d , id = %d"

#: ../stats.php:428
msgid "Getting SVotes"
msgstr "Getting SVotes"

#: ../stats.php:434
msgid "Getting Item Clicks"
msgstr "Getting Item Clicks"

#: ../stats.php:437
msgid "Getting Item Capture Date"
msgstr "Getting Item Capture Date"

#: ../stats.php:456
msgid "Getting Number of Comments"
msgstr "Getting Number of Comments"

#: ../stats.php:458
msgid "Getting Comments"
msgstr "Getting Comments"

#: ../stats.php:501
#, php-format
msgid "Album: %s ; Index: %d ; Votes: %d ; Views: %d; Date: %s; Capture: %s; Comment Date: %s; Rating: %s; Rating count: %d; Random: %d"
msgstr "Album: %s ; Index: %d ; Votes: %d ; Views: %d; Date: %s; Capture: %s; Comment Date: %s; Rating: %s; Rating count: %d; Random: %d"

#: ../stats.php:570
#, php-format
msgid "Total: %s ; Start: %s ; Last Page: %s"
msgstr "Total: %s ; Start: %s ; Last Page: %s"

#: ../stats.php:587
#, fuzzy, php-format
msgid "%d items with comments in album: %s."
msgstr "%d 影像有評論的來自相簿 : %s"

#: ../stats.php:590
#, fuzzy, php-format
msgid "%d items in album: %s"
msgstr "%d 影像來自相簿 : %s"

#: ../stats.php:594
#, php-format
msgid "Given albumname: '%s' is invalid !"
msgstr "指定的相簿： '%s' 錯誤"

#: ../stats.php:599
#, fuzzy, php-format
msgid "%d items with comments in this Gallery."
msgstr "在這 Gallery 總共 %d 份檔案有評論"

#: ../stats.php:602
#, fuzzy, php-format
msgid "%d items this Gallery."
msgstr "在這 Gallery 總共 %d 份檔案"

#: ../stats.php:610 ../stats-wizard.php:41 ../tools/despam-comments.php:45
#: ../tools/find_orphans.php:50 ../tools/validate_albums.php:58
#: ../tools/validate_albums.php:108 ../tools/validate_albums.php:140
#: ../usage.php:52
#, fuzzy
msgid "Return to _admin page"
msgstr "返回管理者選項"

#: ../stats.php:615
#, fuzzy
msgid "Back to stats-_wizard"
msgstr "返回統計精靈"

#: ../stats.php:657
#, fuzzy, php-format
msgid "Data load time %d seconds."
msgstr "資料讀取時間 %d 秒"

#: ../stats.php:729
#, php-format
msgid "Finished in %d seconds"
msgstr "完成於 %d 秒"

#: ../stats.php:736
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../stats.php:737
msgid "Cache update required. "
msgstr "快取需要更新. "

#: ../stats.php:741
#, php-format
msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first"
msgstr "有些相簿沒有搜尋到, 因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#: ../stats.php:744
msgid "upgrade all albums"
msgstr "更新所有的相簿"

#: ../stats-wizard.php:50
#, fuzzy
msgid "Assemble your Gallery statistic"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../stats-wizard.php:60
#, fuzzy
msgid "Statistic Wizard"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../stats-wizard.php:140
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: ../stats-wizard.php:144 ../tools/lib/lib-despam_comments.php:331
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../stats-wizard.php:149
msgid "Layout"
msgstr "版面"

#: ../stats-wizard.php:153
msgid "Filter by Capture Date"
msgstr "依建立日期篩選"

#: ../stats-wizard.php:159
#, fuzzy
msgid "_Show statistics"
msgstr "顯示統計"

#: ../stats-wizard.php:164
msgid "Maybe your want to use your OWN statistics somewhere .. Just copy and paste the url from this textbox."
msgstr "也許您想要在某個地方展示您自己的統計 .. 只要將下面框框中的 url 複製並貼上即可"

#: ../templates/classic/album.tpl.default:120
#: ../templates/classic/album.tpl.default:185
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:174
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:239 ../view_album.php:309
msgid "Vote"
msgstr "評比"

#: ../templates/classic/album.tpl.default:195
#: ../templates/classic/gallery.tpl.default:209
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:249
#: ../templates/classic_sidebar/gallery.tpl.default:239
#: ../templates/matrix/gallery.tpl.default:181
msgid "Comments available for this item."
msgstr "代表有評論喔。"

#: ../templates/classic/album.tpl.default:212
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:266
msgid "Comments are added"
msgstr "評論加入時"

#: ../templates/classic/album.tpl.default:216
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:270
#, fuzzy
msgid "Other changes are maded"
msgstr "其他的更動"

#: ../templates/classic/album.tpl.default:220
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:274
msgid "Apply settings (both) recursive for subalbums."
msgstr ""

#: ../templates/classic/album.tpl.default:225
#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:279
msgid "Email me when one of the following actions are done to this album:"
msgstr "這個相簿有下列改變時Email提醒我："

#: ../templates/classic/gallery.tpl.default:150
#: ../templates/classic_sidebar/gallery.tpl.default:180
#: ../templates/matrix/gallery.tpl.default:145
#, fuzzy
msgid "No admin commands available."
msgstr "管理者的評論email"

#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:111
#: ../templates/classic_sidebar/gallery.tpl.default:98
#: ../templates/classic_sidebar/photo.tpl.default:101
msgid "Open sidebar"
msgstr ""

#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:112
#: ../templates/classic_sidebar/gallery.tpl.default:99
#: ../templates/classic_sidebar/photo.tpl.default:102
#, fuzzy
msgid "Close sidebar"
msgstr "關閉視窗"

#: ../templates/classic_sidebar/album.tpl.default:116
#, fuzzy
msgid "Album Actions"
msgstr "相簿指令"

#: ../templates/classic_sidebar/gallery.tpl.default:103
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "執行"

#: ../templates/classic_sidebar/photo.tpl.default:106
#, fuzzy
msgid "Item Actions"
msgstr "相簿指令"

#: ../templates/commentbox.tpl.default:35
msgid "view comments for this nested album"
msgstr "觀看這個相簿的所有評論"

#: ../templates/commentbox.tpl.default:39
msgid "Album contains no comments"
msgstr "本相簿沒有評論"

#: ../templates/commentbox.tpl.default:71
#, fuzzy, php-format
msgid "From: %s"
msgstr "來自："

#: ../templates/commentbox.tpl.default:88
#, fuzzy
msgid "_Add comment"
msgstr "新增評論"

#: ../templates/commentbox.tpl.default:91
#, fuzzy
msgid "_Delete marked comments"
msgstr "刪除已標記評論"

#: ../templates/overall.header.tpl.default:79
msgid "Security violation"
msgstr "違反安全性原則"

#: ../templates/stats.header.tpl.default:33
#, fuzzy
msgid "Gallery statistics"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../tools/despam-comments.php:54
msgid "Find and remove comment spam"
msgstr "尋找並移除評論廣告"

#: ../tools/despam-comments.php:65
#, fuzzy
msgid "Comment Spam"
msgstr "評論"

#: ../tools/find_orphans.php:59 ../tools/find_orphans.php:70
msgid "Find Orphans"
msgstr "尋找遺失損壞的檔案"

#: ../tools/find_orphans.php:86
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Albums: %d"
msgstr "零散的相簿:"

#: ../tools/find_orphans.php:88
msgid "Orphaned Albums will be re-attached to their parent albums, if at all possible.  If the parent album is missing, the orphan will be attached to the Gallery Root, and it can be moved to a new location from there."
msgstr "零散的相簿會盡可能被重新加入上層相簿. 如果上層相簿已遺失, 零散相片會被移至 Gallery Root, 之後可再被移動到新的位置. "

#: ../tools/find_orphans.php:92
msgid "Parent Album"
msgstr "選擇上層相簿"

#: ../tools/find_orphans.php:94
msgid "Orphaned Album"
msgstr "零散相簿"

#: ../tools/find_orphans.php:101
msgid "Gallery Root"
msgstr "Gallery Root"

#: ../tools/find_orphans.php:115
#, fuzzy
msgid "_Re-Attach Orphaned Albums!"
msgstr "恢復零散的相簿"

#: ../tools/find_orphans.php:121
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Files: %d"
msgstr "零散的檔案："

#: ../tools/find_orphans.php:123
msgid "Orphaned files will be deleted from the disk.  Orphaned files should never exist - if they do, they are the result of a failed upload attempt, or other more serious issue such as the photos database being overwritten with bad information."
msgstr "零散的檔案將會從您的磁碟中刪除. 零散的檔案不應該存在 - 如果存在，將會導致上傳檔案失敗或者其他更嚴重的問題 如:相片將被寫入錯誤的資料. "

#: ../tools/find_orphans.php:127
msgid "Album directory"
msgstr "相簿目錄"

#: ../tools/find_orphans.php:129
msgid "Orphaned file"
msgstr "零散檔案"

#: ../tools/find_orphans.php:153
#, fuzzy
msgid "_Delete Orphaned Files!"
msgstr "刪除零散的檔案！"

#: ../tools/find_orphans.php:162
msgid "There are no orphaned elements in this Gallery."
msgstr "在 Gallery 中無零散檔案. "

#: ../tools/find_orphans.php:166
#, fuzzy
msgid "Orphaned albums repaired."
msgstr "零散 %s 修復"

#: ../tools/find_orphans.php:166
#, fuzzy
msgid "Orphaned files repaired."
msgstr "零散 %s 修復"

#: ../tools/find_orphans.php:177
msgid "The Webserver has not enough permission to delete the following files:"
msgstr "伺服器沒有足夠的權限刪除下列檔案："

#: ../tools/find_orphans.php:183
msgid "Please check the permission of these files and the folder above. chmod them, or ask your admin to do this."
msgstr "請檢查檔案及其所屬資料夾的權限. chmod 他們, 或者請您的管理者來完成. "

#: ../tools/find_orphans.php:187
msgid "Reload"
msgstr "重新讀取"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:24
msgid "Delete Comments"
msgstr "刪除評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:26
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:170
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:182
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:260
msgid "No action taken!"
msgstr "指令未執行！"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:52
#, php-format
msgid "Deleted %d spam comments"
msgstr "刪除 %d 則廣告評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:60
msgid "No comment deleted."
msgstr "沒有刪除任何評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:57
#, php-format
msgid "Deleted %d spam comment."
msgid_plural "Deleted %d spam comments."
msgstr[0] "刪除 %d 則廣告評論"
msgstr[1] "刪除 %d 則廣告評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:106
#, php-format
msgid "Scanned %d albums, %d photos, %d comments in %2.2f seconds"
msgstr "掃瞄 %d 個相簿, %d 檔案, %d 則評論, 共花 %2.2f 秒"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:114
msgid "No spam comments."
msgstr "沒有廣告評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:119
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:276
msgid "Entry"
msgstr "規則"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:123
msgid "Location"
msgstr "位於"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:129
msgid "Commenter"
msgstr "評論者"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:135
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:152
#, fuzzy
msgid "_Delete checked comments"
msgstr "刪除點選的評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:168
msgid "Delete from blacklist"
msgstr "刪除 符合黑名單"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:187
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:239
msgid "Error saving blacklist!"
msgstr "儲存黑名單錯誤！"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:193
#, php-format
msgid "Deleted %d entry from blacklist."
msgid_plural "Deleted %d entries from blacklist."
msgstr[0] "從黑名單中刪除 %d 個規則"
msgstr[1] "從黑名單中刪除 %d 個規則"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:242
msgid "Added to blacklist:"
msgstr "新增到黑名單："

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:251
msgid "Following duplicates were not added:"
msgstr "以下重複的將不被新增："

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:267
msgid "Current blacklist"
msgstr "目前黑名單"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:269
msgid "Your blacklist is empty.  You must add new entries to your blacklist for it to be useful."
msgstr "您的黑名單是空的. 您必須新增規則到黑名單中才能使用"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:293
#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:320
#, fuzzy
msgid "_Update Blacklist"
msgstr "更新黑名單"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:300
msgid "Enter new blacklist entries"
msgstr "輸入新的黑名單規則"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:303
#, php-format
msgid "%s made a tool called %s, which is outdated in the meanwhile, but the blacklist entries are still great."
msgstr ""

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:310
#, php-format
msgid "Click this link to see his %sgreat blacklist%s taken from MT-Blacklist 1.6.2"
msgstr ""

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:316
#, fuzzy
msgid "You can just cut and paste these blacklist entries into the text box, or add new entries of your own."
msgstr "你可以在參考上列的連結，複製然後在下列框框貼上，或者新增您自己的規則. "

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:326
msgid "Find blacklisted comments"
msgstr "尋找列為黑名單的評論"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:327
msgid "View/Edit blacklist"
msgstr "觀看/編輯 黑名單"

#: ../tools/lib/lib-despam_comments.php:328
msgid "Add blacklist entries"
msgstr "新增黑名單規則"

#: ../tools/validate_albums.php:48
msgid "Delete Photo"
msgstr "刪除檔案"

#: ../tools/validate_albums.php:52
msgid "Validate Albums"
msgstr "檢驗相簿"

#: ../tools/validate_albums.php:101
#, fuzzy
msgid "Album deleted."
msgstr "相簿已經更新。"

#: ../tools/validate_albums.php:104
#, fuzzy
msgid "Album not deleted!"
msgstr "相簿已經更新。"

#: ../tools/validate_albums.php:107 ../tools/validate_albums.php:139
#, fuzzy
msgid "_Validate again"
msgstr "再調整一次？"

#: ../tools/validate_albums.php:113
msgid "Are you sure you want to delete the folder below and all of its content?"
msgstr ""

#: ../tools/validate_albums.php:115 ../tools/validate_albums.php:156
#, fuzzy
msgid "Yes, _Delete"
msgstr "刪除"

#: ../tools/validate_albums.php:116 ../tools/validate_albums.php:157
#, fuzzy
msgid "No, _Cancel"
msgstr "取消"

#: ../tools/validate_albums.php:133
#, fuzzy
msgid "Item deleted."
msgstr "相簿已經更新。"

#: ../tools/validate_albums.php:136
#, fuzzy
msgid "Item not deleted!"
msgstr "最新新增"

#: ../tools/validate_albums.php:159
msgid "Please Note: Even if the thumbnail image is properly displayed above, the actual full-sized image has been verified to be missing."
msgstr "請注意：即使縮圖在上面正確顯示, 原本的完整檔案仍然有可能是遺失的"

#: ../tools/validate_albums.php:165
#, fuzzy
msgid "Invalid action!"
msgstr "不正確的檔案"

#: ../tools/validate_albums.php:183
#, fuzzy
msgid "Missing files"
msgstr "遺失檔案"

#: ../tools/validate_albums.php:187
#, fuzzy
msgid "The following files are missing from the albums directory.  Information is still stored about the photo in the album data, but the file itself is no longer present for some reason.  These files will cause failures when attempting to migrate to Gallery 2.x."
msgstr "列出為相簿目錄中遺失的檔案. 相片相關的資料仍然存在於相簿中, 但是檔案已經遺失. 這個錯誤有可能會導致升級到 Gallery 2.0 時出錯. 修理以上的錯誤方法有兩個, 第一、從相簿中直接刪除, 第二、自行將檔案複製回原本目錄，並更名為左方列出的檔名"

#: ../tools/validate_albums.php:189
msgid "This can be fixed in one of two ways:"
msgstr ""

#: ../tools/validate_albums.php:191
msgid "The first is to simply delete the photo entry from the album."
msgstr ""

#: ../tools/validate_albums.php:192
msgid "The second is to manually re-add the file to the albums directory using the filename you see in the left side of the table."
msgstr ""

#: ../tools/validate_albums.php:197
#, fuzzy, php-format
msgid "Missing files: %s"
msgstr "檔案遺失:"

#: ../tools/validate_albums.php:201
#, fuzzy
msgid "Missing file"
msgstr "遺失檔案"

#: ../tools/validate_albums.php:203 ../tools/validate_albums.php:249
msgid "Action"
msgstr "執行"

#: ../tools/validate_albums.php:217
#, fuzzy
msgid "Delete item"
msgstr "刪除%s"

#: ../tools/validate_albums.php:231
msgid "There are no missing files in this Gallery."
msgstr "在這個 Gallery 中沒有遺失的檔案. "

#: ../tools/validate_albums.php:236
#, fuzzy
msgid "Invalid albums"
msgstr "有問題的相簿:"

#: ../tools/validate_albums.php:239
#, fuzzy
msgid "Invalid albums are directories which have been created in the albums directory that don't actually contain album data.  The presence of these directories can cause problems for Gallery as well as when trying to migrate to Gallery 2.x."
msgstr "有問題的相簿是指相簿目錄雖建立了但是卻沒有相簿資料. 這個問題目錄將會導致升級至 Gallery 2.0 時發生問題"

#: ../tools/validate_albums.php:243
#, fuzzy, php-format
msgid "Invalid albums: %d"
msgstr "有問題的相簿:"

#: ../tools/validate_albums.php:247
#, fuzzy
msgid "Invalid album"
msgstr "有問題的相簿:"

#: ../tools/validate_albums.php:259
#, fuzzy
msgid "Delete directory"
msgstr "刪除目錄"

#: ../tools/validate_albums.php:272
#, fuzzy
msgid "There are no invalid albums in this Gallery."
msgstr "在這個 Gallery 中沒有不合法的相簿. "

#: ../upgrade_users.php:29
msgid "Upgrading Users"
msgstr "更新使用者資料"

#: ../upgrade_users.php:31
msgid "The user database in your gallery was created with an older version of the software and is out of date."
msgstr "您的使用者資料庫由舊版的 Gallery 所建立, 這個版本已經過期. "

#: ../upgrade_users.php:34
msgid "We will upgrade it.  This may take some time."
msgstr "我們將為您進行資料的升級, 這會花上一點時間. "

#: ../upgrade_users.php:36
msgid "Your data will not be harmed in any way by this process."
msgstr "在這過程之中您的資料將不會損壞。"

#: ../upgrade_users.php:40
msgid "If you get an error, and only some users are upgraded, try refreshing the page to upgrade remaining users."
msgstr "假如你看到任何錯誤,而且只有一些使用者被升級,可以嘗試著重整哪一些剩下的使用者的頁面. "

#: ../upgrade_users.php:47
#, fuzzy
msgid "There was a problem upgrading users.  Please check messages above, and try again."
msgstr "升級使用者資料發生問題. 請檢查上面的訊息, 然後重試一次"

#: ../upgrade_users.php:49
#, fuzzy
msgid "_Retry"
msgstr "重試"

#: ../upgrade_users.php:54
msgid "Users upgraded successfully."
msgstr "成功更新使用者資料。"

#: ../usage.php:32
#, fuzzy
msgid "Filesystem usage"
msgstr "第一頁"

#: ../usage.php:38
#, php-format
msgid "You are currently logged in as %s."
msgstr ""

#: ../usage.php:45
#, fuzzy
msgid "You must be logged in as an administrator to see the usage."
msgstr "您必須以管理者登入才能編輯伺服器的設定"

#: ../usage.php:67
msgid "Show usage per each user"
msgstr ""

#: ../usage.php:68
#, fuzzy
msgid "Show usage per album"
msgstr "相簿的幻燈片輪播"

#: ../usage.php:72
#, fuzzy
msgid "used space"
msgstr "空白"

#: ../usage.php:73
#, fuzzy
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../usage.php:77
#, fuzzy
msgid "descending"
msgstr "遞減"

#: ../usage.php:78
#, fuzzy
msgid "ascending"
msgstr "遞增"

#: ../usage.php:88
#, fuzzy
msgid "User / album Usage"
msgstr "使用者可以建立相簿"

#: ../usage.php:108
msgid "Getting the filesystem usage may take a long time! Choose which usage you want to see."
msgstr ""

#: ../usage.php:111
msgid "sorted by:"
msgstr ""

#: ../usage.php:113
#, fuzzy
msgid "ordered:"
msgstr "依序"

#: ../usage.php:115
#, fuzzy
msgid "Do it !"
msgstr "搬移！"

#: ../util.php:65
#, php-format
msgid "'%s' was sanitized"
msgstr ""

#: ../util.php:180
#, fuzzy, php-format
msgid "Executing: %s"
msgstr "執行:"

#: ../util.php:187
msgid "Results:"
msgstr "結果："

#: ../util.php:192
msgid "none"
msgstr "不提供"

#: ../util.php:197
msgid "Debug messages:"
msgstr "錯誤訊息："

#: ../util.php:208
#, php-format
msgid "Status: %s (expected %s)"
msgstr "狀態: %s (應為 %s)"

#: ../util.php:234
#, php-format
msgid "Getting Dimension of file: %s"
msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#: ../util.php:237
#, fuzzy
msgid "The file does not exist?!"
msgstr "檔案 %s 並不存在. "

#: ../util.php:244
#, php-format
msgid "Dimensions: x: %d y: %d"
msgstr ""

#: ../util.php:249
#, fuzzy, php-format
msgid "PHP's %s function is unable to determine dimensions."
msgstr "PHP 的 %s 無法決定尺寸. "

#: ../util.php:264
msgid "You have no graphics package configured for use!"
msgstr "您沒有設定可使用的圖形套件程式! "

#: ../util.php:287
msgid "Unable to determine image dimensions!"
msgstr "無法決定影像的尺寸. "

#: ../util.php:370
msgid "Gallery seems to be configured, but the path to the albums dir is wrong. Maybe you did a host change?"
msgstr ""

#: ../util.php:372
msgid "Check all pathes and URLS in your config.php ; Unfortunately this can't be done via the config wizard."
msgstr ""

#: ../util.php:431
#, php-format
msgid "Can't write to %s."
msgstr "無法寫入 %s. "

#: ../util.php:438
#, php-format
msgid "Can't read %s."
msgstr "無法讀取 %s. "

#: ../util.php:616
msgid "Got no capture date. Using file modification time."
msgstr ""

#: ../util.php:621
msgid "Got no capture date and an error on getting the file modification time."
msgstr ""

#: ../util.php:626
#, fuzzy, php-format
msgid "Item Capture Date: %s"
msgstr "建立日期：%s"

#: ../util.php:740
msgid "No Support for creating Zips"
msgstr ""

#: ../util.php:743
#, fuzzy, php-format
msgid "Creating Zipfile with %s"
msgstr "執行:"

#: ../util.php:757
#, php-format
msgid "Your tempfolder is not writeable! Please check permissions of this dir: %s"
msgstr ""

#: ../util.php:914
#, php-format
msgid "Cannot open logfile: %s"
msgstr "無法開啟記錄檔檔：%s"

#: ../util.php:1173
#, fuzzy, php-format
msgid "MIMEtype of file %s is %s"
msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#: ../util.php:1265
#, php-format
msgid "%s sent you an E-C@rd."
msgstr ""

#: ../util.php:1367
#, php-format
msgid "Gallery was unable to create a temporary subfolder in your tempdir. Please check permissions of this dir: %s"
msgstr ""

#: ../util.php:1394
#, php-format
msgid "'%s' seems not to be a valid file. Download aborted."
msgstr ""

#: ../util.php:1402
#, php-format
msgid "The file '%s' seems not inside Gallery tempdir %s, download aborted."
msgstr ""

#: ../util.php:1407
msgid "We are trying to download the tempdir itself?! Download aborted."
msgstr ""

#: ../view_album.php:147
#, php-format
msgid "1 sub-album"
msgid_plural "%d sub-albums"
msgstr[0] "1 個子相簿"
msgstr[1] "%d 個子相簿"

#: ../view_album.php:148
#, fuzzy
msgid "No images"
msgstr "沒有檔案"

#: ../view_album.php:149
#, fuzzy
msgid "0 pages"
msgstr "0 頁"

#: ../view_album.php:152
#, fuzzy, php-format
msgid "%s and %s in this album on %s."
msgstr "%s, %s 在此相簿中, 共 %s"

#: ../view_album.php:156
#, fuzzy, php-format
msgid "%s and %s in this album."
msgstr "%s, %s 在此相簿中"

#: ../view_album.php:160
#, fuzzy, php-format
msgid "%s in this album on %s."
msgstr "%s 在此相簿中, 共 %s"

#: ../view_album.php:164
#, fuzzy, php-format
msgid "%s in this album."
msgstr "%s 在此相簿中"

#: ../view_album.php:171
#, fuzzy, php-format
msgid "%s element is hidden."
msgid_plural "%s elements are hidden."
msgstr[0] "%s 份隱藏"
msgstr[1] "%s 份隱藏"

#: ../view_album.php:209
#, fuzzy
msgid "View&nbsp;_comments"
msgstr "檢視&nbsp;評論"

#: ../view_album.php:243
#, fuzzy
msgid "Your votes are:"
msgstr "訊息"

#: ../view_album.php:299
msgid ", "
msgstr ", "

#: ../view_album.php:305
#, php-format
msgid "To vote for an image, click on %s."
msgstr "要對影像進行評比, 請點選 %s. "

#: ../view_album.php:308
#, php-format
msgid "You MUST click on %s for your vote to be recorded."
msgstr "您必須點選 %s 才能將您的評比送出。"

#: ../view_album.php:315
#, fuzzy, php-format
msgid "You have a total of %d vote and can change it later if you wish."
msgid_plural "You have a total of %d votes and can change them later if you wish."
msgstr[0] "您總共有 %s 而且隨時可以更改您的選擇。"
msgstr[1] "您總共有 %s 而且隨時可以更改您的選擇。"

#: ../view_album.php:320
#, fuzzy
msgid "You can change your votes later, if you wish."
msgstr "您可以更改您的選擇。"

#: ../view_album.php:437
#, fuzzy
msgid "Description for"
msgstr "說明"

#: ../view_album.php:438
#, fuzzy
msgid "... show full description"
msgstr "顯示描述"

#: ../view_album.php:449
#, fuzzy, php-format
msgid "Viewed: 1 time."
msgid_plural "Viewed: %d times."
msgstr[0] "點閱： "
msgstr[1] "點閱： "

#: ../view_album.php:490
msgid "No description"
msgstr "無描述"

#: ../view_album.php:529
#, fuzzy, php-format
msgid "Last change: %s"
msgstr "上次更新：%s ."

#: ../view_album.php:532
#, fuzzy, php-format
msgid "Contains: One Item"
msgid_plural "Contains %d items"
msgstr[0] "內容： "
msgstr[1] "內容： "

#: ../view_album.php:551
#, fuzzy, php-format
msgid "Viewed: Once."
msgid_plural "Viewed: %d times."
msgstr[0] "點閱： "
msgstr[1] "點閱： "

#: ../view_album.php:604 ../view_album.php:605
#, php-format
msgid "%dkB"
msgstr "%dkB"

#: ../view_album.php:617 ../view_album.php:640
#, php-format
msgid "Opens picture in %s x %s in a popup."
msgstr ""

#: ../view_album.php:682
msgid "highlight"
msgstr "封面相片"

#: ../view_album.php:781
msgid "Hey! Add some photos."
msgstr "嘿! 加些檔案吧. "

#: ../view_comments.php:59
#, fuzzy
msgid "Return to _album"
msgstr "返回相簿"

#: ../view_comments.php:63
msgid "Comments for this Album"
msgstr "此相簿的所有評論"

#: ../view_comments.php:127
#, php-format
msgid "Deleting comment %d from item with index: %d"
msgstr "Deleting comment %d from item with index: %d"

#: ../view_comments.php:149
#, fuzzy
msgid "Sorry.  You are not allowed to see comments of this album."
msgstr "您未被允許進行此動作. "

#: ../view_photo.php:300
msgid "Send photo to..."
msgstr "傳送相片到..."

#: ../view_photo.php:303
msgid "Print photo with..."
msgstr "傳送檔案到..."

#: ../view_photo.php:340
#, php-format
msgid "process this photo with %s"
msgstr "在 %s 上列印"

#: ../view_photo.php:355
#, fuzzy
msgid "View Images:"
msgstr "刪除檔案"

#: ../view_photo.php:356
msgid "normal"
msgstr "一般"

#: ../view_photo.php:529
msgid "Email me when comments are added"
msgstr "加入評論時Email通知我"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking:"
#~ msgstr "Checking album: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "RSS"
#~ msgstr "%s RSS"

#~ msgid "Donate to Gallery now!!"
#~ msgstr "贊助 Gallery 吧！"

#, fuzzy
#~ msgid "Perform action"
#~ msgstr "進行操作中.."

#, fuzzy
#~ msgid "log_out"
#~ msgstr "登出"

#, fuzzy
#~ msgid "_login"
#~ msgstr "登入"

#, fuzzy
#~ msgid "return to _gallery"
#~ msgstr "回 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "_Documentation"
#~ msgstr "說明文件"

#~ msgid "Preview Size"
#~ msgstr "預覽尺寸"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename album"
#~ msgstr "更改相簿名"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset counter"
#~ msgstr "計數器歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "View comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Change ow_ner"
#~ msgstr "更改擁有者"

#, fuzzy
#~ msgid "%d. %s"
#~ msgstr "%s, %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not extract %s"
#~ msgstr "無法開啟目錄：%s"

#~ msgid "The last request for a password was less than %d minutes ago.  Please check for previous email, or wait before trying again."
#~ msgstr "密碼更動要求時間少於 %d 分鐘, 請先檢查您的信箱是否有確認信，或稍待一段時間再做更動要求"

#, fuzzy
#~ msgid "There is no valid email for this account."
#~ msgstr "此帳號沒有正確的email位址. 請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#~ msgid "missing hash parameter"
#~ msgstr "缺少 hash parameter"

#~ msgid "Not a valid username"
#~ msgstr "使用者名稱不合法"

#~ msgid "Enter the Gallery"
#~ msgstr "進入 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "_Return to  %s"
#~ msgstr "返回 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Changing permissions for: %s"
#~ msgstr "更改 %s 的權限："

#~ msgid "Can't copy album #%d"
#~ msgstr "無法拷貝相簿 #%d"

#~ msgid "Copying photo #%d"
#~ msgstr "拷貝相片 #%d"

#~ msgid "no album / index specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿 / 索引"

#~ msgid "no album specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿"

#~ msgid "Rebuilding 1 thumbnail..."
#~ msgstr "重新建立 1 份縮圖..."

#, fuzzy
#~ msgid "Year must be between 1969 and 2070."
#~ msgstr "年份必須在 1000 與 3000 之間"

#~ msgid "Photo Capture Date"
#~ msgstr "相片建立日期"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "時"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Please select a watermark."
#~ msgstr "請選浮水印"

#~ msgid "Please select an alignment."
#~ msgstr "請選擇排列方式。"

#~ msgid "Nest within another Album:"
#~ msgstr "移入另一份相簿中："

#~ msgid "Reorder this photo within the album:"
#~ msgstr "在這相簿中選擇新的位置："

#~ msgid "Unable to find %s locally - trying %s."
#~ msgstr "無法在本地端開啟 %s - 正在嘗試 %s. "

#~ msgid "Could not open url: %s"
#~ msgstr "無法開啟 url：%s"

#~ msgid "Upgrade all albums."
#~ msgstr "更新所有的相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "return to _admin page"
#~ msgstr "返回管理者選項"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo deleted."
#~ msgstr "沒有刪除任何評論"

#~ msgid "Missing File"
#~ msgstr "遺失檔案"

#~ msgid "delete photo"
#~ msgstr "刪除相片"

#~ msgid "Invalid Album"
#~ msgstr "問題相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Debug ON ! Level %s"
#~ msgstr "除錯模式"

#~ msgid "See full poll results"
#~ msgstr "觀看完整評比結果"

#~ msgid "Sorry.  This album does not allow comments."
#~ msgstr "抱歉, 此相簿不允許評論. "

#~ msgid "url:"
#~ msgstr "Url："

#~ msgid "1 photo in this album"
#~ msgstr "1 份檔案在此相簿中"

#~ msgid "Add Comment"
#~ msgstr "新增評論"

#~ msgid "Do you really want to delete this photo?"
#~ msgstr "您確定要刪除這個檔案嗎？"

#~ msgid "delete album"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "move album"
#~ msgstr "搬移相簿"

#~ msgid "reorder album"
#~ msgstr "相簿重新排列"

#~ msgid "edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "權限設定"

#~ msgid "properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#~ msgid "view&nbsp;comments"
#~ msgstr "檢視&nbsp;評論"

#~ msgid "watermark&nbsp;album"
#~ msgstr "浮水印&nbsp 相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Add photos"
#~ msgstr "增加多張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete this album"
#~ msgstr "更改相簿目錄名"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete this (sub)album"
#~ msgstr "更改相簿目錄名"

#, fuzzy
#~ msgid "Change foldername"
#~ msgstr "更改擁有者"

#, fuzzy
#~ msgid "New nested album"
#~ msgstr "新增相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort items"
#~ msgstr "檔案排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize all"
#~ msgstr "修改全部檔案的大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Rebuild thumbs"
#~ msgstr "重建縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Poll results"
#~ msgstr "評比結果："

#, fuzzy
#~ msgid "Poll reset"
#~ msgstr "評比歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "Watermark album"
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#~ msgid "Processing element %d..."
#~ msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#~ msgid "<i>Note:</i> this feature is still experimental!"
#~ msgstr "<i>注意：</i>這個功能還在實驗階段！"

#, fuzzy
#~ msgid "_Show"
#~ msgstr "雪"

#~ msgid "What is the target size for all the intermediate photos in this album?"
#~ msgstr "請問您想要把這個相簿中的相片改為多大呢？"

#~ msgid "What is the target size for the intermediate version of this photo?"
#~ msgstr "請問這張相片要改為多大？"

#~ msgid "(Use only the original picture)"
#~ msgstr "(只使用原始的圖片)"

#~ msgid "Click &quot;ok&quot;."
#~ msgstr "點選 &quot;是&quot;。"
